<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Om het meeste uit de app te halen, heeft Philips uw toestemming nodig voor het verzamelen en gebruiken van informatie over het gebruik van Philips Sonicare en de app door uw kind.\n\nDeze gegevens omvatten de poetstijd, de duur en de poetsfrequentie, en worden verzameld via de tandenborstel en de app\n\nMet behulp van deze informatie kunt u de poetsgewoonten van uw kind controleren en aanmoedigen, en ontvangt u persoonlijke informatie over poetsgewoonten en een melding wanneer het tijd is om de opzetborstel te vervangen.\n\nWij verzamelen of gebruiken de persoonlijke gegevens van uw kind niet als u ons geen toestemming geeft.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Indien u akkoord gaat, ontvangt u een verzoek om uw toestemming te bevestigen wanneer u na een periode van ten minste 24 uur opnieuw het gedeelte voor ouders bezoekt.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Lees de %s voor meer informatie.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Goedkeuring bevestigen</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Bedankt voor uw toestemming om de gegevens over uw kind op te slaan. We verzoeken u om nogmaals uw toestemming te bevestigen.\n\nBevestig uw toestemming aan Philips om informatie te verzamelen over het gebruik van de Philips Sonicare en de app door uw kind, zodat u het meeste uit de app kunt halen. Deze gegevens omvatten de poetstijd, de duur en de poetsfrequentie, en worden verzameld via de tandenborstel en de app\n\nMet behulp van deze informatie kunt u de poetsgewoonten van uw kind controleren en aanmoedigen, en ontvangt u persoonlijke informatie over poetsgewoonten en een melding wanneer het tijd is om de opzetborstel te vervangen.\n\nWij verzamelen of gebruiken de persoonlijke gegevens van uw kind niet als u ons geen toestemming geeft.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. en haar dochterondernemingen (\"Philips\") hechten veel waarde aan de bescherming van de privacy van de gegevens die u met ons deelt. Bovendien vinden wij het belangrijk om u te informeren over de wijze waarop wij uw gegevens gebruiken en u keuzemogelijkheden te bieden inzake de manier waarop de gegevens worden gebruikt. Daarom verzoeken wij u deze Privacyverklaring zorgvuldig te lezen, voordat u uw keuzen maakt en ons het recht geeft om uw gegevens te gebruiken. Dit is een verklaring over de privacypraktijken van Philips, geen contract of overeenkomst.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Privacyverklaring voor App</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Privacyverklaring</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Toestemming</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Toegang voor ouders</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Ik ben jonger dan %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Ik ben ouder dan %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Dit is bedoeld voor mensen boven %d. Vraag je ouders of ze dit voor je willen doen.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Geboortejaar</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Hoe oud bent u?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Leeftijd en geboortejaar komen niet overeen</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">De door u opgegeven leeftijd komt niet overeen met het geboortejaar. Zorg ervoor dat uw leeftijd en geboortejaar correct zijn.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Je probeert toegang te krijgen tot een gedeelte bestemd voor je ouders.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Akkoord</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Niet akkoord</string>
</resources>
