<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Untuk mendapatkan manfaat terbaik dari Aplikasi, Philips membutuhkan persetujuan Anda untuk mengumpulkan dan menggunakan informasi tentang penggunaan Philips Sonicare dan Aplikasi oleh anak Anda.\n\nInformasi ini akan mencakup waktu, periode, dan frekuensi menyikat yang dikumpulkan dari gagang sikat dan Aplikasi.\n\nInformasi ini memungkinkan Anda untuk memantau dan mendorong kebiasaan menyikat anak Anda dan untuk menerima informasi menyikat yang dipersonalisasi dan pemberitahuan kapan saatnya untuk mengganti kepala sikat Anda.\n\nKami tidak akan mengumpulkan atau menggunakan informasi pribadi dari anak jika Anda tidak memberikan persetujuan tersebut.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Jika setuju, maka Anda akan menerima permintaan persetujuan konfirmasi ketika Anda memasuki bagian orangtua lagi setelah periode minimal 24 jam dari sekarang.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Baca %s untuk informasi selengkapnya.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Konfirmasi Persetujuan</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Terima kasih telah menyetujui penyimpanan informasi anak Anda. Ini adalah persetujuan kedua untuk mengonfirmasi persetujuan Anda.\n\nUntuk mendapatkan manfaat terbaik dari aplikasi silakan konfirmasi persetujuan orangtua untuk mengizinkan Phillips mengumpulkan dan menggunakan informasi tentang penggunaan Philips Sonicare dan Aplikasi oleh anak Anda. Informasi ini akan mencakup waktu, periode, dan frekuensi menyikat yang dikumpulkan dari gagang sikat dan Aplikasi.\n\nInformasi ini memungkinkan Anda untuk memantau dan mendorong kebiasaan menyikat anak Anda dan untuk menerima informasi menyikat yang dipersonalisasi dan pemberitahuan kapan saatnya untuk mengganti kepala sikat Anda.\n\nKami tidak akan mengumpulkan atau menggunakan informasi pribadi dari anak jika Anda tidak memberikan persetujuan tersebut.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. dan anak perusahaannya (\"Philips\") berprinsip untuk melindungi privasi data yang Anda bagikan kepada kami. Kami juga percaya bahwa sangat penting untuk memberitahu Anda tentang bagaimana kami akan menggunakan data Anda, dan memberi Anda pilihan tentang bagaimana data akan digunakan. Oleh karena itu, kami mendorong Anda untuk membaca Pemberitahuan Privasi ini dengan hati-hati, sebelum Anda membuat pilihan dan memberi hak kepada kami untuk menggunakan informasi Anda. Ini adalah pemberitahuan tentang praktik privasi Philips, bukan kontrak atau perjanjian.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Pemberitahuan Privasi Aplikasi</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Pemberitahuan Privasi</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Persetujuan</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Akses Orangtua</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Saya di bawah %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Saya di atas %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Ini dimaksudkan untuk orang di atas %d. Silakan minta orangtua Anda untuk melakukannya.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Tahun lahir</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Berapa usia Anda?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Usia dan tahun lahir tidak sesuai</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Usia yang diberikan tidak sesuai dengan tahun lahir. Pastikan usia dan tahun lahir Anda benar.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Anda mencoba mengakses bagian yang dimaksudkan untuk orangtua.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Saya setuju</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Tidak setuju</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Terima kasih atas persetujuan Anda sebagai orangtua </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Anda akan menerima permintaan persetujuan konfirmasi ketika Anda kembali memasuki bagian orangtua setelah periode minimal 24 jam dari sekarang.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Terima kasih karena telah peduli dan berbagi!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Anda sudah memberikan persetujuan kepada Philips untuk mengumpulkan informasi tentang waktu menyikat, periode dan frekuensi yang dikumpulkan dari gagang sikat dan Aplikasi. \n \n Philips menanggapi privasi dan data pribadi Anda secara serius. Kami tidak akan pernah menggunakan data ini untuk keperluan selain meningkatkan pengalaman Sonicare untuk Anak.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Anda telah memberikan persetujuan Anda sebagai orangtua kepada Philips untuk mengumpulkan dan menggunakan informasi tertentu dari Aplikasi Philips Sonicare Kids.\n\nPhilips berusaha sekeras mungkin untuk melindungi privasi Anda. Untuk memastikan ini memang benar Anda, harap konfirmasi ulang.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Ya, konfirmasi ulang</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Tidak, saya menolak</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Ya, saya setuju</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Tidak, saya tidak setuju</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Konfirmasikan ulang persetujuan Anda sebagai orangtua</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Persetujuan orangtua</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Apakah Anda memberi persetujuan Anda sebagai orangtua?</string>
</resources>
