<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Para que pueda sacar el máximo partido de la aplicación, Philips necesita su consentimiento para recopilar y utilizar información sobre el uso que su hijo hace de Philips Sonicare y de la aplicación.\n\nLa información que se recopilará a través del mango del cepillo y de la aplicación incluirá la duración, el periodo y la frecuencia del cepillado.\n\nEsta información le permitirá supervisar y animar a su hijo para que adquiera los hábitos de cepillado adecuados. También le permitirá recibir información personalizada sobre el cepillado y notificaciones cuando llegue el momento de sustituir el cabezal del cepillo.\n\nNo recopilaremos ni utilizaremos ninguna información sobre su hijo si usted no proporciona dicho consentimiento.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Si está de acuerdo, recibirá una solicitud de consentimiento de confirmación la próxima vez que acceda a la sección de padres tras un periodo mínimo de 24 horas a partir de este momento.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Lea el %s para obtener más información.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Confirmar aceptación</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Gracias por aceptar el almacenamiento de la información sobre su hijo. Este es un segundo consentimiento para confirmar su aceptación.\n\nPara sacar el máximo partido de la aplicación confirme su consentimiento paterno para permitir que Philips recopile y utilice información sobre el uso que su hijo hace de Philips Sonicare y de la aplicación. La información que se recopilará a través del mango del cepillo y de la aplicación incluirá la duración, el periodo y la frecuencia del cepillado.\n\nEsta información le permitirá supervisar y animar a su hijo para que adquiera los hábitos de cepillado. También le permitirá recibir información personalizada sobre el cepillado y notificaciones cuando llegue el momento de sustituir el cabezal del cepillo.\n\nNo recopilaremos ni utilizaremos ninguna información sobre su hijo si usted no proporciona dicho consentimiento.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">En Koninklijke Philips N.V. y sus subsidiarias (\"Philips\"), somos partidarios de proteger fehacientemente la privacidad de los datos que pudiera compartir con nosotros. También consideramos importante informarle sobre el uso que haremos de sus datos, así como ofrecerle distintas opciones sobre dicho uso de los datos. Por lo tanto, le animamos a que lea atentamente este Aviso de privacidad antes de tomar sus decisiones y otorgarnos el derecho a utilizar su información.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Aviso de privacidad de la aplicación</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Aviso de privacidad</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Aceptación</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Acceso para padres</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Soy menor de %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Soy mayor de %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">El uso está dirigido a personas mayores de %d. Pide a tus padres que lo hagan por ti.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Año de nacimiento</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">¿Qué edad tienes?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">La edad y el año de nacimiento no coinciden</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">La edad indicada no coincide con el año de nacimiento. Asegúrate de que tu edad y año de nacimiento son correctos.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Estás intentando acceder a una sección para padres.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Acepto</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">No acepto</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Gracias por dar tu consentimiento parental </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Recibirás una solicitud de consentimiento de confirmación la próxima vez que accedas a la sección de padres tras un periodo mínimo de 24 horas a partir de este momento.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Gracias por interesarte y compartir.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Has dado tu consentimiento para que Philips recopile información sobre tu tiempo, periodo y frecuencia de cepillado, a través del mango del cepillo y la app. \n \n Philips se toma tu privacidad y el tratamiento de tus datos muy en serio. Nunca usaremos esta información para otros fines que no sean mejorar la experiencia Sonicare for Kids \n \n </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Ya habías indicado tu consentimiento a Philips para recopilar y usar determinada información de la Philips Sonicare Kids App.\n\nPhilips cuida tu privacidad al máximo. Para asegurarnos de que fuiste tú quien indicó el consentimiento, por favor, vuelve a confirmarlo.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Sí, lo confirmo</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">No, lo rechazo</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Sí, doy mi consentimiento</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">No, no doy mi consentimiento</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Vuelve a confirmar el consentimiento parental</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Consentimiento parental</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">¿Das tu consentimiento parental?</string>
</resources>
