<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Abyste mohli aplikaci využívat na maximum, vyžaduje společnost Philips váš souhlas se sběrem a použitím údajů o tom, jak vaše dítě využívá kartáček Philips Sonicare a aplikaci.\n\nTyto údaje budou zahrnovat dobu čištění, období a frekvenci z rukojeti kartáčku a aplikace.\n\nÚdaje vám umožní sledovat a podpořit návyky čištění u svého dítěte a dostávat přizpůsobené údaje o čištění a oznámení, kdy je třeba vyměnit hlavu kartáčku.\n\nŽádné osobní údaje od dítěte nebudeme sbírat ani používat, pokud k tomu neposkytnete souhlas.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Pokud souhlasíte, obdržíte žádost o potvrzení souhlasu, když znovu otevřete sekci pro rodiče, nejméně po uplynutí 24 hodin.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Další informace najdete zde %s.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Potvrdit souhlas</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Děkujeme za souhlas s ukládáním údajů o vašem dítěti. Toto je druhý souhlas potvrzující, že tento postup schvalujete.\n\nAbyste mohli aplikaci využívat na maximum, potvrďte svůj rodičovský souhlas a umožněte tak společnosti Philips sbírat a používat údaje o tom, jak vaše dítě využívá kartáček Philips Sonicare a aplikaci. Tyto údaje budou zahrnovat dobu čištění, období a frekvenci získané z rukojeti kartáčku a aplikace.\n\nÚdaje vám umožní sledovat a podpořit návyky čištění u svého dítěte a dostávat přizpůsobené údaje o čištění a oznámení, kdy je třeba vyměnit hlavu kartáčku.\n\nŽádné osobní údaje od dítěte nebudeme sbírat ani používat, pokud k tomu neposkytnete souhlas.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Společnost Koninklijke Philips N.V. a její dceřiné společnosti („Philips“) důrazně prosazuje filozofii ochrany údajů, které s námi sdílíte. Věříme také, že je důležité vás informovat o tom, jak budeme vaše údaje používat, a umožnit vám o způsobu jejich použití rozhodovat. Proto doporučujeme pečlivě přečíst toto oznámení o ochraně osobních údajů, než se rozhodnete dát nám právo vaše údaje používat. Toto je oznámení o postupech ochrany soukromí ze strany společnosti Philips, nikoli smlouva či dohoda.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Oznámení o ochraně osobních údajů aplikace</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Oznámení o ochraně osobních údajů</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Souhlas</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Přístup rodičů</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Je mi méně než %d</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Je mi více než %d</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Tato funkce je určena pro osoby starší než %d. Požádejte prosím svého rodiče, aby postup provedl za vás.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Rok narození</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Kolik vám je let?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Věk a rok narození se neshodují</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Uvedený věk se neshoduje s rokem narození. Ověřte, zda jsou váš věk a rok narození správně.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Zkoušíte otevřít sekci určenou pro rodiče.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Souhlasím</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Nesouhlasím</string>
</resources>
