<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Para aproveitar ao máximo o aplicativo, a Philips solicita seu consentimento para coletar e usar informações sobre o uso do Philips Sonicare e do aplicativo por seu filho.\n\nEstas informações incluirão o tempo de escovação, o período e a frequência coletados do cabo da escova e do aplicativo.\n\Estas informações permitem que você monitore e incentive os hábitos de escovação de seu filho e receba informações personalizadas de escovação e notificações sobre o momento ideal para troca da cabeça de escovação.\n\nNós não coletaremos ou usaremos quaisquer informações pessoais de seu filho, caso você não dê o consentimento.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Se você concordar, você receberá uma solicitação para confirmação de consentimento ao preencher novamente a seção de consentimento dos pais após um período mínimo de 24 horas a partir de agora.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Leia %s para obter mais informações.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Confirmar aprovação</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Agradecemos o seu consentimento para armazenar as informações de seu filho. Este é o segundo consentimento para confirmar sua aprovação.\n\nPara aproveitar ao máximo o aplicativo, confirme que deu o consentimento para que a Philips colete e use informações sobre o uso do Philips Sonicare e do aplicativo por seu filho.\n\nEstas informações incluirão o tempo de escovação, o período e a frequência coletados do cabo da escova e do aplicativo.\n\Estas informações permitem que você monitore e incentive os hábitos de escovação de seu filho e receba informações personalizadas de escovação e notificações sobre o momento ideal para troca da cabeça de escovação.\n\nNós não coletaremos ou usaremos quaisquer informações pessoais de seu filho, caso você não dê o consentimento.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">A Koninklijke Philips N. V. e suas subsidiárias ( \"Philips\") acreditam firmemente na proteção da privacidade dos dados que você compartilha conosco. Também acreditamos que é importante informá-lo sobre como utilizaremos seus dados e dar a você a possibilidade de escolha sobre como estes serão utilizados. Portanto, recomendamos que você leia este Aviso de privacidade com atenção antes de tomar suas decisões e nos permitir utilizar suas informações. Este é um aviso sobre as práticas de privacidade da Philips e não um contrato ou acordo.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Aviso de privacidade do aplicativo</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Aviso de privacidade</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Aprovação</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Acesso dos pais</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Sou menor de %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Sou maior de %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Destinado a pessoas acima de %d. Peça para que seus pais façam isso para você.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Ano de nascimento</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Quantos anos você tem?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Incompatibilidade de idade e ano de nascimento</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">A idade fornecida não corresponde com o ano de nascimento. A sua idade e o ano de nascimento devem estar corretos.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Você está tentando acessar uma seção disponível apenas para os pais.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Concordo</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Discordo</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Obrigado por fornecer seu consentimento para seus filhos </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Você receberá uma solicitação para confirmar seu consentimento ao preencher novamente a seção de consentimento dos pais após um período mínimo de 24 horas a partir da solicitação inicial.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Obrigado por compartilhar!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Você autorizou a Philips a coletar informações sobre o tempo, o período e a frequência de escovação coletadas do cabo da escova e do aplicativo. \n \n A Philips leva sua privacidade e seus dados pessoais muito a sério. Nunca usaremos esses dados para quaisquer outros fins, que não para melhorar a experiência do Sonicare for Kids.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Você já deu seu consentimento para que a Philips colete e utilize determinadas informações do aplicativo Philips Sonicare Kids.\n\nA Philips toma o máximo de cuidado para proteger sua privacidade. Para verificar sua identidade, confirme novamente.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Sim, confirmo</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Não confirmo</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Sim, autorizo</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Não autorizo</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Confirme novamente seu consentimento</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Consentimento dos pais</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Você confirma seu consentimento?</string>
</resources>
