<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Kako bi maksimalno iskoristili ovu aplikaciju, kompanija Philips od vas traži vašu saglasnost za prikupljanje i korišćenje informacija o tome kako i koliko vaše dijete koristi četkicu za zube Philips Sonicare i aplikaciju.\n\nOve informacije obuhvataju: vrijeme provedeno u pranju zuba, vrijeme kada se peru zubi i učestalost pranja zuba i one se prikupljaju preko drške četkice i aplikacije.\n\nOve informacije vam omogućavaju da pratite i ohrabrujete navike vašeg djeteta u vezi pranja zuba, da primate personalizovane informacije koje se odnose na pranje zuba i obavještenja o tome kada je vrijeme da zamijenite glavu četkice.\n\nNećemo prikupljati, niti koristiti bilo koje lične informacije vašeg djeteta, ukoliko nam ne date vašu saglasnost.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Ukoliko se slažete, primićete zahtjev za potvrdu saglasnosti, kada ponovo uđete u odjeljak za roditelje nakon minimalnog perioda od 24 sata u odnosu na sada.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Pročitajte %s kako bi saznali više informacija.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Potvrdite saglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Hvala vam što ste nam dali saglasnost da sačuvamo informacije o vašem djetetu. Ovo je vaše drugo davanje saglasnosti, kako bi potvrdili vaše odobrenje.\n\nKako bi maksimalno iskoristili ovu aplikaciju, molimo vas da potvrdite vašu roditeljsku saglasnost kako bi kompaniji Philips dozvolili da prikupi i koristi informacije o tome kako i koliko vaše dijete koristi četkicu za zube Philips Sonicare i aplikaciju. Ove informacije obuhvataju: vrijeme provedeno u pranju zuba, vrijeme kada se peru zubi i učestalost pranja zuba i one se prikupljaju preko drške četkice i aplikacije.\n\nOve informacije vam omogućavaju da pratite i ohrabrujete navike vašeg djeteta u vezi pranja zuba, da primite personalizovane informacije koje se odnose na pranje zuba i obavještenja o tome kada je vrijeme da zamijenite glavu četkice.\n\nNećemo prikupljati, niti koristiti bilo koje lične informacije vašeg djeteta, ukoliko nam ne date vašu saglasnost.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Kompanija Koninklijke Philips N.V. i njene podružnice (Philips) snažno vjeruju u zaštitu privatnosti podataka koje dijelite sa nama. Takođe vjerujemo da je bitno da vas informišemo o tome kako ćemo koristiti vaše podatke i da vam damo izbor u vezi korišćenja tih podataka. Stoga, pozivamo vas da pažljivo pročitate ove Informacije o privatnosti prije nego se odlučite i date nam pravo da koristimo vaše informacije. Ovo nije ugovor, niti sporazum, ovo je obavještenje o tome kako kompanija Philips štiti vašu privatnost.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Informacije o privatnosti u vezi aplikacije</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Informacije o privatnosti</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Odobrenje</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Roditeljski pristup</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Mlađi/a sam od %d godina/e</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Stariji/a sam od %d godina/e</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Ovo je predviđeno za osobe starije od %d godina/e. Molimo vas da zamolite vašeg roditelja da ovo uradi za vas.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Godina rođenja</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Koliko vam je godina?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Starost i godina rođenja se ne podudaraju</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Unesene godine se ne podudaraju sa godinom rođenja. Molimo vas da provjerite unijete godine i godinu rođenja.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Pokušavate da pristupite odjeljku koji je namijenjen roditeljima.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Prihvatam</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Ne prihvatam</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Hvala vam na Vašoj roditeljskoj saglasnosti </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Primićete zahtjev za potvrdu saglasnosti, kada ponovo uđete u odjeljak za roditelje nakon minimalnog perioda od 24 sata u odnosu na sada.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Hvala vam na brizi i dijeljenju!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Dali ste Vašu saglasnost kompaniji Philips da prikuplja informacije o vremenu provedenom u pranju zuba, informacije o vremenu i učestalosti pranja zuba koje prikupljamo preko drške četkice i aplikacije. \n \n Kompanija Philips se veoma ozbiljno odnosi prema Vašoj privatnosti i ličnim podacima. Nikada nećemo koristiti ove podatke za bilo koje druge svrhe osim za poboljšanje iskustva koje djeca imaju sa četkicama za zube Sonicare.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Vaša roditeljska saglasnost za prikupljanje i korišćenje određenih informacija preko aplikacije Sonicare kompanije Philips je već data.\n\nKompanija Philips preduzima sve mjere kako bi zaštiti vašu privatnost. Kako bi se uvjerili da ste to zaista Vi, molimo Vas da nam ponovo potvrdite Vašu saglasnost.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Da, ponovo potvrđujem</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Ne, odbijam</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Da, dajem saglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Ne, ne dajem saglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Ponovo potvrdite Vašu roditeljsku saglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Saglasnost roditelja</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Da li dajete Vašu roditeljsku saglasnost?</string>
</resources>
