<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Pentru o valorificare optimă a aplicaţiei, Philips are nevoie de acordul tău pentru a colecta şi utiliza informaţii cu privire la utilizarea de către copilul tău a produsului Philips Sonicare şi a aplicaţiei.\n\nAceste informaţii vor include durata de periere, perioada şi frecvenţa colectate de la mânerul periuţei şi de la aplicaţie.\n\nAceste informaţii îţi permit să monitorizezi şi să încurajezi obiceiurile de periere ale copilului şi să primeşti informaţii de periere personalizate şi notificări privind momentul înlocuirii capului de periere.\n\nNu vom colecta şi nu vom utiliza nicio informaţie personală de la copil dacă nu îţi exprimi acordul în acest sens.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Dacă eşti de acord, vei primi o solicitare de confirmare a acordului la revenirea în secţiunea pentru părinţi, după o perioadă de minimum 24 de ore începând de acum.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Citeşte %s pentru mai multe informaţii.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Aprobare de confirmare</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Îţi mulţumim pentru că ai acceptat stocarea informaţiilor copilului tău, Acesta este al doilea consimţământ pentru confirmarea acordului tău.\n\nPentru o valorificare optimă a aplicaţiei, te rugăm să confirmi acordul tău parental de a permite Philips să colecteze şi să utilizeze informaţii cu privire la utilizarea de către copilul tău a produsului Philips Sonicare şi a aplicaţiei. Aceste informaţii vor include durata de periere, perioada şi frecvenţa colectate de la mânerul periuţei şi de la aplicaţie.\n\nAceste informaţii îţi permit să monitorizezi şi să încurajezi obiceiurile de periere ale copilului şi să primeşti informaţii de periere personalizate şi notificări privind momentul înlocuirii capului de periere.\n\nNu vom colecta şi nu vom utiliza nicio informaţie personală de la copil dacă nu îţi exprimi acordul în acest sens.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. şi subsidiarele acesteia („Philips”) cred cu tărie în protejarea confidenţialităţii datelor pe care ni le transmiţi. De asemenea, credem că este important să te informăm în legătură cu modul în care vom utiliza datele tale şi să îţi oferim alternative cu privire la modul în care acestea vor fi utilizate. Aşadar, te încurajăm să citeşti cu atenţie această Notificare de confidenţialitate înainte de a lua vreo decizie şi de a ne oferi dreptul de a-ţi utiliza informaţiile. Aceasta este o notificare cu privire la practicile de confidenţialitate ale Philips şi nu reprezintă un contract sau un acord.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Notificare de confidenţialitate privind aplicaţia</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Notificare de confidenţialitate</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Aprobare</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Acces parental</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Am sub %d ani</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Am peste %d ani</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Aceasta este destinată persoanelor cu vârsta de peste %d ani. Roagă-ţi părintele să efectueze această acţiune în locul tău.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Anul naşterii</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Ce vârstă ai?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Vârsta şi anul naşterii nu se potrivesc</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Vârsta furnizată nu corespunde cu anul naşterii. Asigură-te că vârsta şi anul naşterii sunt corecte.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Încerci să accesezi o secţiune destinată părinţilor.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Sunt de acord</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Nu sunt de acord</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Îţi mulţumim pentru acordul parental </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Vei primi o solicitare de confirmare a acordului la revenirea în secţiunea pentru părinţi, după o perioadă de minimum 24 de ore începând de acum.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Mulţumim că îţi pasă şi că ne-ai transmis aceste informaţii!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Ţi-ai dat acordul pentru ca Philips să colecteze informaţiile privind timpul, perioada şi frecvenţa de periere prin mânerul periuţei de dinţi şi prin aplicaţie. \n \n Pentru Philips, confidenţialitatea şi datele cu caracter personal sunt foarte importante. Nu vom folosi niciodată aceste date în alte scopuri decât pentru a îmbunătăţi experienţa Sonicare for Kids.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Acordul parental a fost dat deja către Philips pentru a colecta şi a folosi anumite informaţii din aplicaţia Sonicare Kids de la Philips.\n\nPhilips are mare grijă să-ţi protejeze confidenţialitatea. Pentru a ne asigura că eşti tu, te rugăm să confirmi din nou.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Da, confirm din nou</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Nu, nu confirm</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Da, îmi dau acordul</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Nu, nu-mi dau acordul</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Reconfirmă-ţi acordul parental</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Acord parental</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Îţi dai acordul parental?</string>
</resources>
