<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Da boste lahko izkoristili vse možnosti aplikacije, morate družbi Philips dovoliti zbiranje in uporabo informacij o otrokovi uporabi zobne ščetke Philips Sonicare in aplikacije.\n\nTe informacije vključujejo čas, obdobje in pogostost ščetkanja iz ročaja ščetke in aplikacije.\n\nS temi informacijami lahko spremljate in spodbujate otrokovo ščetkanje zob ter prejemate osebne informacije o ščetkanju in obvestila, kdaj morate zamenjati glavo ščetke.\n\nČe ne prejmemo vašega soglasja, ne bomo zbirali ali uporabljali nobenih osebnih informacij o otroku.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Če se strinjate, boste prejeli zahtevo za potrditev soglasja, ko po vsaj 24 urah ponovno dostopite do starševskega dela.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Za več informacij preberite %s.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Potrdite odobritev</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Hvala, ker ste nam dovolili zbiranje informacij o otroku. To je drugo soglasje, ki potrjuje vašo odobritev.\n\nDa boste lahko izkoristili vse možnosti aplikacije, potrdite starševsko soglasje za Philipsovo zbiranje in uporabo informacij o otrokovi uporabi zobne ščetke Philips Sonicare in aplikacije. Te informacije vključujejo čas, obdobje in pogostost ščetkanja iz ročaja ščetke in aplikacije.\n\nS temi informacijami lahko spremljate in spodbujate otrokovo ščetkanje zob ter prejemate osebne informacije o ščetkanju in obvestila, kdaj morate zamenjati glavo ščetke.\n\nČe ne prejmemo vašega soglasja, ne bomo zbirali ali uporabljali nobenih osebnih informacij o otroku.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Družba Koninklijke Philips N.V. in njene podružnice (\"Philips\") trdno verjamejo v zaščito zasebnosti podatkov, ki jih delite z nami. Prepričani smo tudi, da morate biti seznanjeni z načinom uporabe teh podatkov in da morate odločati o tem, kako bodo uporabljeni. Zato vas spodbujamo, da natančno preberete obvestilo o zasebnosti, preden navedete svoje izbire in nam dovolite uporabo teh informacij. To je obvestilo o postopkih za varovanje zasebnosti družbe Philips, ne pogodba ali sporazum.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Obvestilo o zasebnosti za aplikacijo</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Obvestilo o zasebnosti</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Odobritev</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Starševski dostop</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Imam manj kot %d let</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Imam več kot %d let</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">To je namenjeno osebam, ki so stare več kot %d. Prosite starša, da to opravi namesto vas.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">V redu</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Letnica rojstva</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Koliko ste stari?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Starost in letnica rojstva se ne ujemata</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Navedena starost se ne ujema z letnico rojstva. Zagotovite, da ste vnesli pravilno starost in letnico rojstva.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Poskušate dostopati do mesta, ki je namenjeno staršem.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Strinjam se</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Ne strinjam se</string>
</resources>
