<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Al fine di ottenere il massimo dall\'App, Philips richiede il suo consenso per raccogliere e utilizzare le informazioni sull\'utilizzo che suo figlio fa di Philips Sonicare e dell\'App.\n\nQueste informazioni includono il tempo di pulizia, il periodo e la frequenza, dati raccolti dall\'impugnatura e dall\'App.\n\nTali informazioni le permettono di monitorare e incoraggiare suo figlio a sviluppare buone abitudini di igiene orale e di ricevere informazioni personalizzate sulla pulizia dei denti e notifiche quando arriva il momento di sostituire la testina.\n\nNon raccoglieremo o utilizzeremo alcuna informazione personale relativa a suo figlio se non fornirà il presente consenso.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Qualora accetti, riceverà una richiesta di conferma del consenso quando effettuerà di nuovo l\'accesso alla sezione genitori dopo un periodo minimo di 24 ore a partire da ora.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Legga %s per maggiori informazioni.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Conferma approvazione</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">La ringraziamo per aver acconsentito all\'archiviazione delle informazioni su suo figlio. Il presente è un secondo consenso per confermare la sua approvazione.\n\nAl fine di ottenere il massimo dall\'app, la preghiamo di confermare il suo consenso per consentire a Philips di raccogliere e utilizzare informazioni riguardanti l\'utilizzo che suo figlio fa di Philips Sonicare e dell\'App. Queste informazioni includono il tempo di pulizia, il periodo e la frequenza, dati raccolti dall\'impugnatura e dall\'App.\n\nTali informazioni le permettono di monitorare e incoraggiare suo figlio a sviluppare buone abitudini di igiene orale e di ricevere informazioni personalizzate sulla pulizia dei denti e notifiche quando arriva il momento di sostituire la testina.\n\n.Non raccoglieremo o utilizzeremo alcuna informazione personale relativa a suo figlio se non fornirà il presente consenso.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N. V. e le sue consociate (\"Philips\") tutelano la privacy dei dati da lei forniti e condivisi. Riteniamo che sia molto importante informarla circa l\'uso di tali dati, così come offrirle la possibilità di scegliere le modalità di utilizzo dei suoi dati. Pertanto, le consigliamo di leggere attentamente la presente Informativa sulla privacy prima di effettuare le sue scelte e concederci il diritto di utilizzo delle sue informazioni. La presente è un\'informativa sulle pratiche Philips in materia di privacy e non un contratto.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Informativa sulla privacy dell\'applicazione</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Informativa sulla privacy</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Approvazione</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Accesso genitori</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Ho meno di %d anni</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Ho più di %d anni</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Questo è rivolto a persone di età maggiore a %d anni, per i minori di tale età è opportuno chiedere l\'aiuto dei genitori.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Anno di nascita</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Indicare la propria età</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Mancata corrispondenza tra età e anno di nascita</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">L\'età fornita non corrisponde all\'anno di nascita. Assicurarsi che l\'età e l\'anno di nascita siano corretti.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Si sta tentando l\'accesso ad una sezione riservata ai genitori.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Sono d\'accordo</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Non sono d\'accordo</string>
</resources>
