<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Used the following tool to add line breaks http://textmechanic.com/Add-Remove-Line-Breaks.html -->
    <string name="privacy_policy_text"> <![CDATA[
飞利浦智能空气净化器隐私政策\n\n使用飞利浦设计的移动设备专用软件应用程序 — 智能空气净化器应用程序（“应用程序”）时必须遵守本隐私政策。该应用程序可显示飞利浦智能空气净化器测得的室内空气颗粒水平，使您可以通过应用程序控制智能空气净化器，并显示您所在位置的室外空气质量。 \n\n飞利浦智能空气净化器采用飞利浦 VitaShield 微护盾过滤技术，事实证明，该过滤技术可有效清除家中不健康空气的诸多源头。其多层过滤系统可减少花粉、PM 2.5、病毒、细菌等悬浮颗粒和甲苯等总挥发性有机物。\n\n智能空气净化器可测定 ≥1.0 微米的颗粒。智能空气净化器会提供所在房间里 1 微米以上颗粒的水平指示。传感器检测属于 PM2.5 的一部分颗粒含量。颗粒物 (PM) 用质量表示，当前传感器对颗粒进行计数 \n\n\n\n\n\n如果 1-2 级空气颗粒水平 (APL) 持续 1 小时或更长时间，则预计 PM2.5 水平会低于中国 AQI 规定的 75 微克/立方米的室外空气标准\n\n如果 2 级以上 APL 水平持续 1 小时或更长时间，则预计 PM2.5 水平会高于中国 AQI 规定的 75 微克/立方米的室外空气标准。\n\n因为没有室内 PM2.5 标准，所以未显示室内 PM2.5 水平。飞利浦智能空气净化器可测量室内和室外 PM2.5 水平，室外和室内空气质量具有关联性，室内 PM2.5 水平与室外 PM2.5 水平密切相关。 \n\n应用程序可获取哪些信息及如何利用这些信息？\n\n用户提供的信息 \n\n应用程序可获取您下载和注册应用程序时提供的信息。注册应用程序为可选项。但请记住，如果不注册，您可能无法使用软件提供的某些功能（例如，设置或控制智能空气净化器）\n\n注册并使用应用程序时，您通常会提供 (a) 姓名、电子邮件地址、密码和所用智能空气净化器的信息；(b) 智能空气净化器测得的所处位置空气颗粒水平及空气净化器何时运行、风速及何时需更换滤网等详情 (c) 交易相关信息，例如何时购买或响应优惠、下载或使用我们的应用程序，或何时通过社交媒体分享空气质量信息；(d) 联系我们寻求帮助时提供的信息；(e) 使用应用程序时输入我们系统的信息，如智能空气净化器的名称或数量或用户数。\n\n我们有时也会使用您提供的信息与您联系，以便为您提供重要信息和必要的通知。在征得您的同意后，我们可能会就市场促销活动与您联系。  \n\n自动收集的信息 \n\n此外，应用程序会自动收集某些信息，包括但不限于，您所用移动设备的类型、唯一设备 ID、IP 地址、操作系统、移动互联网浏览器的类型及有关您如何使用应用程序的信息。除此以外，我们还收集连接和断开连接的时间戳、空气净化器的 IP 地址及网关（即路由器）、应用程序和空气净化器的 MAC 地址、软件、应用程序和固件的版本。\n\n我们收集此类数据用于研究目的和/或为您提供有用的提示，同时提升空气净化器的性能。\n\n应用程序会收集设备的精确实时位置信息吗？\n\n当您访问移动应用程序时，我们可能会使用 GPS 技术（或其他类似技术）确定您当前的位置，以便确定您所在的城市，显示具有相关空气质量信息的位置地图和智能空气净化器的位置。要根据您的位置提供天气资料和室外空气质量数据，需要与第三方共享信息。我们与这些第三方签署的协议将限制您的个人资料的使用和披露用途，并要求确保您的个人资料足够安全。我们不会因为第三方的自身目的而向其出售您的个人资料。 \n\n如果您不想我们将您的位置信息用于上述目的，您应在帐户设置或手机设置和/或移动应用程序中关闭移动应用程序的位置服务。 \n\n第三方是否能看到和/或访问应用程序获得的信息？\n\n是的。我们会仅以本隐私声明中所述的方式与第三方共享信息。\n\n我们可能会在以下情况下披露用户提供和自动收集的信息：\n\n•	应按法律要求，如遵从传票或类似的法律程序；\n\n•	当我们相信披露信息对于保护我们的权利、保护您的安全或他人的安全、调查欺诈或响应政府要求合理必要时；\n\n•	我们信任的服务提供商（其代表我们工作）不会独立使用我们向其披露的信息，并且同意遵守本隐私权声明所述的规则时。\n\n•	如果飞利浦涉及合并、收购或出售其全部或部分资产，我们将会通过电子邮件和/或网站上的重要通知来通知您，其中包括有关任何所有权变更或使用本信息以及您针对本信息可做出的选择。\n\n 云端\n\n飞利浦可能会将您的个人资料存储在云端。这意味着代表飞利浦的云服务提供商可能会处理您的个人资料并存储在全球的不同位置。飞利浦已实施组织和合同措施以保护您的个人资料，并要求我们的云服务提供商强制实行安全和隐私要求，包括要求其只能就上述用途处理您的个人资料。\n\n什么是选择退出的权利？\n\n您可以通过断开智能空气净化器与互联网的连接并卸载应用程序，轻易停止所有信息收集。您可以关闭智能空气净化器的 Wi-Fi 功能，我们便无法再收集数据了。您可以使用应用程序标准卸载流程（其可能作为移动设备的一部分）或通过无线应用程序市场或网络卸载应用程序。 \n\n数据保存政策，管理您的信息\n\n只要您使用应用程序并在之后持续一段时间，我们就会保存用户提供的资料。我们会将自动收集的信息保存 1 年，之后可能会以整体形式存储并以匿名形式存在。如果您要删除通过应用程序提供的用户提供的资料，请通过 airpurifier-support@philips.com 联系我们，我们会在合理的时间内作出回应。请注意，为使应用程序能够正常工作，可能需要使用部分或全部用户提供的资料。\n\n \n\n儿童\n\n我们不会使用应用程序故意收集 18 岁以下儿童的资料或向其推销商品。如果父母或监护人了解到他或她的孩子未经其同意向我们提供信息，他或她应该通过 airpurifier-support@philips.com 联系我们。我们将在合理的时间内将此类信息从我们的文件中删除。\n\n \n\n安全\n\n我们对保护信息的机密性非常关注。我们提供物理、电子和程序保障，以保护我们处理和维护的信息。例如，我们将对此类信息的访问限制为需要了解此类信息以进行操作、开发或改善我们的应用程序的授权员工和承包商。请注意，虽然我们努力对所处理和维护的信息提供合理的安全保障，但是没有安全系统可以防止所有潜在的安全漏洞。\n\n \n\n更改\n\n本隐私政策可能会出于任何原因不时更新。如有任何变更，我们会通过在应用程序中发布新隐私政策来通知您。建议您定期查阅本隐私政策的任何变更，继续使用将被视为同意所有变更。您可以参阅应用程序来查看本政策的历史记录。\n\n联系我们\n\n如果您在使用应用程序时存在任何有关隐私的疑问，或对我们的做法心存疑问，请通过以下方式联系我们：\n\n电话：4008 800 008\n\nWeChat：ID：飞利浦优质生活，微信号：philipslifestyle\n\n\n\n您的同意\n\n使用应用程序，即表明您同意我们按照本隐私政策中所述和按照我们所修改的内容处理您的信息。“处理”意味着我们可以在电脑/手持设备上使用 cookie，或以任何形式使用或润色信息，包括但不限于收集、存储、删除、使用、合并和披露信息，所有这些活动均将在中国境内进行。如果您未居住在中国，则将根据中国隐私标准传输、处理和存储您的信息。 \n\n\n\n单击接受即表示我同意按上述形式收集数据。 \n\n 
]]>
    </string>
</resources>
