<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Used the following tool to add line breaks http://textmechanic.com/Add-Remove-Line-Breaks.html -->
    <string name="terms_and_conditions_text"><b>飞利浦智控净化器服务条款 </b>\n\n感谢您选择飞利浦互联产品（“互联产品”） \n\n您的互联产品能够为您提供诸多服务，以帮助您管理和维护互联产品。互联产品连接到飞利浦网络后能够向飞利浦传输某些信息，包括活动和错误代码。飞利浦使用这些信息为您提供相关通知和其他相关服务（“互联产品服务”）。 \n\n此外，您可以在移动设备（如手机、平板电脑或其他互联设备）上使用飞利浦提供的某些互联产品应用程序远程管理互联产品以及使用其他功能（“应用程序”）。 \n\n\n为了能够充分利用 Philips Consumer Lifestyle B.V.（“飞利浦”）为您提供的飞利浦互联产品的相关服务、应用程序和网站（统称为“服务”），您需要：\n\na.	创建使用本服务的帐户（“帐户”），并接受下述使用本服务的条款和条件，包括准则、条款或规则和隐私声明，所有均列入参考（“条款”）；\n\nb.	通过将互联产品和应用程序注册至帐户激活服务；\n\nc.	了解本服务依赖于与您或与飞利浦签约的第三方（如 ISP、运营商或其他）的基础架构/系统要求和服务的可用性。\n\n\n客户服务：如果您对互联产品、服务或这些条款有任何问题或疑问，请通过以下方式联系飞利浦客户服务：\n\n\n电话： 800-820-5128 / 400-880-0008 \n\nWeChat：ID：飞利浦优质生活，微信号：philipslifestyle\n\n\n这些条款和条件是具有法律约束力的协议，使用本服务，即表明您同意遵守这些条款。使用互联产品的服务受这些条款的约束。\n\n\n总体说明\n\n\n您购买的任何互联产品均受限于互联产品提供的有限保修（“有限保修”）。互联产品内嵌的软件（及其任何更新）和应用程序均由应用程序使用条件（“软件条款”）授权并受其管辖。这些条款是软件条款的补充，如有任何冲突，以这些条款为准。\n\n\n暂停、终止和中止\n\n\n只要您继续访问或使用本服务，这些条款仍然完全有效，直至根据这些条款的规定终止效力为止。飞利浦可随时 (a) 暂停或终止您访问或使用本服务的权利，或 (b) 如果飞利浦认为您以违反这些条款的方式使用本服务，便会与您终止这些条款。条款一旦终止，便不再授权您使用或访问本服务。\n\n\n飞利浦有权随时修改、暂停或终止本服务或其任何部分，无论是否通知。您同意飞利浦对于您或任何第三方行使上述权利不承担任何责任。\n\n\n帐户和激活（停用）\n\n\n(a)	仅当您接受并遵守这些条款和适用的法律时才可创建帐户和使用本服务。 \n\n\n(b)	您同意：(a) 准确提供飞利浦要求提供的所有联系方式和其他信息，如有任何变更，立即通知飞利浦；(b) 维护您的帐户登录信息及您的帐户下发生的所有活动的保密性；	\n\n\n您可以选择联系飞利浦互联产品客户服务停用或删除您的帐户，电话号码： 800-820-5128 / 400-880-0008 。\n\n\n访问和使用 \n\n\n飞利浦授予您不可转让、非独占性权利（无权再授权），通过仅在指定的手持移动设备（例如 iPhone、iPad 或 Android 智能手机）上安装和使用应用程序来访问和使用本服务，该设备登记在您的帐户（您或他人所有）并受条款制约。\n\n\n遵守条款和转让或销售互联产品：\n\n\n您有责任自身遵守这些条款，同时对您的互联产品和您的帐户的所有用户的合规性负责。您同意让您的互联产品的所有其他用户了解并遵守这些条款。 \n\n\n如果销售或转让您的互联产品，则您对互联产品相关服务的使用权会自动终止。新所有者无权使用您帐户下的互联产品或服务，需要注册单独的飞利浦帐户。 \n\n\n自动软件更新 \n\n\n飞利浦可能会更新或更改软件以提供无缝服务，并且可能远程执行此操作，恕不另行通知。软件的更新或更改须遵守软件条款。\n\n\n某些限制\n\n\n您同意 (a) 不得违反任何法律、法规或法院命令或出于任何非法或滥用目的使用本服务；(b) 仅按照飞利浦的意图使用本服务；(c) 不得以损害飞利浦及其服务提供商或任何其他人利益的方式使用本服务；(d) 不得再版、复制、分发、展示、张贴或传输本服务的任何部分， \n\n开源\n\n\n本服务中包含的某些具有独立的第三方代码的项目须遵守开源许可。 \n\n\n费用和付费升级\n\n\n您可以免费访问飞利浦提供的本服务。飞利浦可能会决定提供其他付费服务（“付费升级”）。如果将来本服务需要收费，飞利浦将通知您。在这种情况下，您可以选择继续使用免费提供的服务（如果适用），或选择需要收费的付费升级或终止使用本服务。\n\n用户内容\n\n\n您可以通过本服务创建或上传内容（“用户内容”），在这种情况下，由您决定可以公开的内容。我们希望您和他人享受我们的服务，因此请不要以通常被视为不当的方式（如淫秽、违反法律和法规、具有攻击性、歧视性或侵害他人的权利）使用我们的服务。\n\n用户内容并非由飞利浦提供，我们并不认同其中表达的观点、建议或意见。当您共享内容时，我们也打算将其用于我们自己的用途，包括用于商业用途。如果这并非您所愿，请最好谨慎对待您分享的内容。\n\n\n第三方和第三方费用\n\n\n当您使用本服务时，您可能会同时使用第三方提供的服务、下载第三方提供的软件或购买第三方提供的物品。这些第三方服务和产品可能具有独立于这些条款的自身的适用规则和限制，您需要遵守第三方的相关规则和限制。 \n\n\n您承认：您有责任支付第三方（如您的 ISP 或移动设备运营商，其为您提供能够使用本服务的特定需求）收取的所有费用。\n\n\n所有权和知识产权\n\n\n飞利浦拥有本服务上显示和提供的所有材料和内容的版权、商标权、服务标志权和商业外观权。未经飞利浦预先书面同意（按预期用途使用本服务除外），您不得复制、修改、基于其创造衍生作品、展示、设计、执行、出版、分发、传播、传输、广播或向任何第三方传送任何此类材料或内容（包括使用第三方网站展示或分发材料）。飞利浦保留这些条款中未明确授予您的所有权利。\n\n\n如果您向飞利浦提交与本服务相关的意见、建议或任何其他材料（“反馈”）（不包括任何非法内容），您特此将此类反馈及其中的全部所有权指定给飞利浦，并承认我们将有权以不受任何限制的任何方式使用和实施任何此类反馈，且不对您承担任何保密、归属或补偿义务，或授权飞利浦不受限制地使用此类反馈，直至上述反馈被视为无效。\n\n\n免责声明\n\n\n我们的目标是为您提供出色的服务体验。但是，请务必知悉，我们仅“按原样”“尽量”提供服务，因此您不得依赖通过服务获得的时效性或任何结果。因为服务的可用性还取决于电脑、移动设备、家中布线、Wi-Fi 网络、您的互联网服务提供商和移动设备运营商等飞利浦无法影响的外部环境。因此，飞利浦无法保证本服务的以下相关方面：可用性、运行时间、结果的精确度、数据的精确度、数据存储、所有国家/地区的可访问性、产生的任何通知的可靠性、任何特定的储蓄水平或其他货币收益。 \n\n\n经产品测得并通过本服务显示的空气质量数据仅用于衡量传感器测量此类空气质量时附近地区空气质量的某些方面。不应依赖此类数据用于任何用途且不得将其用于确定空气是否适合安全呼吸或空气中是否存在任何毒素。  \n\n\n责任限制\n\n\n虽然我们对我们的服务充满信心，但始终可能会出现如假设情况般的不尽如人意。如果发生服务无法工作或任何内容丢失的遗憾情况，请接受我们最诚挚的歉意。我们当然明白，这种情况令人遗憾并会给您带来不便。遗憾的是，在适用法律许可的最大范围内，我们对因使用服务而造成的任何损失不承担任何责任。在任何情况下，我们对连接服务导致的超支费用不承担任何责任。\n\n\n适用法律\n\n\n这些条件的使用应根据荷兰法律解释、解读和管辖，而不考虑由此导致的法律条款冲突。\n\n
    </string>
</resources>
