<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">เพื่อให้คุณได้รับสิทธิประโยชน์สูงสุดจากแอปนี้ Philips จำเป็นต้องได้รับการยินยอมจากคุณในเก็บรวบรวมข้อมูลเกี่ยวกับการใช้ Philips Sonicare ของบุตรของคุณและแอป เพื่อนำข้อมูลเหล่านั้นไปใช้\n\nโดยข้อมูลนี้จะประกอบด้วยเวลาที่แปรงฟัน ระยะเวลาที่ใช้ในการแปรง และความถี่ในการแปรง ซึ่งจะรวบรวมจากด้ามแปรงและแอป\n\nทำให้คุณสามารถดูแลและส่งเสริมพฤติกรรมการแปรงฟันให้กับบุตรและเพื่อให้คุณได้รับข้อมูลการแปรงฟันในแบบของคุณ รวมถึงการแจ้งเตือนเมื่อถึงเวลาที่ควรทำการเปลี่ยนหัวแปรงสีฟัน \n\nเราจะไม่จัดเก็บหรือใช้ข้อมูลส่วนตัวใดๆ ของเด็กโดยไม่ได้รับการยินยอมจากคุณ\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">หากคุณยอมรับ เราจะส่งคำขอการยืนยันความยินยอมจากคุณเมื่อคุณเข้าใช้ส่วนของผู้ปกครองอีกครั้งเป็นเวลาอย่างน้อย 24 ชั่วโมงหลังจากนี้\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">โปรดอ่าน %s สำหรับข้อมูลเพิ่มเติม</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">ยืนยันการอนุญาต</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">ขอบคุณสำหรับการอนุญาตให้เราเก็บรวบรวมข้อมูลบุตรของคุณ โปรดทำการยืนยันการยินยอมของคุณอีกครั้ง\n\nเพื่อให้คุณได้รับสิทธิประโยชน์สูงสุดจากแอปนี้ โปรดยืนยันการยินยอมของผู้ปกครองในการอนุญาตให้ Philips เก็บรวบรวมข้อมูลเกี่ยวกับการใช้ Philips Sonicare ของบุตรของคุณและแอป เพื่อนำข้อมูลเหล่านั้นไปใช้ โดยข้อมูลนี้จะประกอบด้วยเวลาที่แปรงฟัน ระยะเวลาที่ใช้ในการแปรง และความถี่ในการแปรง ซึ่งจะรวบรวมจากด้ามแปรงและแอป\n\ที่จะทำให้คุณสามารถดูแลและส่งเสริมพฤติกรรมการแปรงฟันให้กับบุตรและเพื่อให้คุณได้รับข้อมูลการแปรงฟันในแบบของคุณ รวมถึงการแจ้งเตือนเมื่อถึงเวลาที่ควรทำการเปลี่ยนหัวแปรงสีฟัน \n\nเราจะไม่จัดเก็บหรือใช้ข้อมูลส่วนตัวใดๆ ของเด็กโดยไม่ได้รับการยินยอมจากคุณ\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. และบริษัทในเครือ (\"Philips\") ให้ความสำคัญกับการไม่เปิดเผยข้อมูลที่คุณแบ่งปันกับเรา รวมถึงการแจ้งวิธีที่เราจะนำข้อมูลของคุณไปใช้และให้คุณสามารถเลือกวิธีการที่เราจะนำข้อมูลเหล่านั้นไปใช้ได้ ด้วยเหตุนี้ เราจึงอยากให้คุณอ่านประกาศเกี่ยวกับการคุ้มครองข้อมูลส่วนบุคคลอย่างรอบคอบก่อนที่จะตัดสินใจและอนุญาตให้เรามีสิทธิ์ใช้ข้อมูลของคุณ นี่เป็นเพียงประกาศเกี่ยวกับหลักปฏิบัติด้านความเป็นส่วนตัวของ Philips ไม่ใช่ข้อสัญญาหรือข้อตกลงแต่อย่างใด</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">ประกาศเกี่ยวกับการคุ้มครองข้อมูลส่วนบุคคลของแอป</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">ประกาศเกี่ยวกับการคุ้มครองข้อมูลส่วนบุคคล</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">การอนุญาต</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">การเข้าใช้ของผู้ปกครอง</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">ฉันอายุน้อยกว่า %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">ฉันอายุมากกว่า %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">ส่วนนี้อนุญาตสำหรับผู้ที่มีอายุ %d ขึ้นไป โปรดให้ผู้ปกครองของคุณเป็นผู้ดำเนินการ</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">ปีเกิด</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">คุณอายุเท่าไหร่</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">อายุกับปีเกิดไม่ตรงกัน</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">อายุกับปีเกิดไม่ตรงกัน โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าอายุและปีเกิดของคุณถูกต้อง</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">คุณกำลังพยายามเข้าใช้ส่วนที่อนุญาตสำหรับผู้ปกครองเท่านั้น</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">ฉันยอมรับ</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">ไม่ยอมรับ</string>
</resources>
