<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Қолданбадан барынша пайда алу үшін, Philips компаниясына балаңыздың Philips Sonicare және Қолданбаны пайдалануы жөніндегі ақпаратты жинауға және қолдануға келісіміңіз қажет.\n\nБұл ақпарат тіс щеткасының тұтқасынан және Қолданбадан алынған тіс тазалау уақытын, кезеңін және жиілігін қамтиды.\n\nБұл ақпарат балаңыздың тіс тазалау әдеттерін бақылап, ынталандыруға және дербестелген тіз тазалау ақпаратын алуға, сондай-ақ щетка басын ауыстыру уақыты келгенде ескерту алуға мүмкіндік береді.\n\nЕгер келісіміңізді бермесеңіз, баладан жеке ақпаратты жинамаймыз және қолданбаймыз.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Егер келісім берсеңіз, осы сәттен бастап кем дегенде 24 сағат ішінде ата-аналық бөлімге қайтадан кіргенде, растайтын келісім талабын аласыз.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Толығырақ ақпарат алу үшін %s оқыңыз.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Мақұлдауды растау</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Балаңыз туралы ақпаратты сақтауымызға келісім бергеніңіз үшін рахмет. Бұл сіздің мақұлдауыңызды растау мақсатындағы екінші келісім.\n\nҚолданбадан барынша пайда алу үшін, Philips компаниясына балаңыздың Philips Sonicare мен Қолданбаны пайдалану жөніндегі ақпаратты жинауға және қолдануға мүмкіндік беру үшін, ата-аналық келісіміңізді растауыңызды өтінеміз. Бұл ақпарат тіс щеткасының тұтқасынан және Қолданбадан алынған тіс тазалау уақытын, кезеңін және жиілігін қамтиды.\n\nБұл ақпарат балаңыздың тіс тазалау әдеттерін бақылап, ынталандыруға және дербестелген тіз тазалау ақпаратын алуға, сондай-ақ щетка басын ауыстыру уақыты келгенде ескерту алуға мүмкіндік береді.\n\nЕгер келісіміңізді бермесеңіз, баладан жеке ақпаратты жинамаймыз және қолданбаймыз.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. және оның еншілес компаниялары («Philips») бізбен бөліскен мәліметтеріңіздің құпиялылығын қорғау қажет екеніне кәміл сенеді. Біз сондай-ақ мәліметтеріңізді қалай қолданатынымыз туралы хабардар етуіміздің және сол мәліметтер қалай қолданылатыны жөнінде таңдау жасауға мүмкіндік беруіміздің маңызды екеніне сенеміз. Сондықтан, таңдау жасамас бұрын, және бізге өз ақпаратыңызды қолдануға құқық беруден бұрын, Құпиялық хабарламасын мұқият оқуыңызды сұраймыз. Бұл келісім-шарт емес, Philips компаниясының құпиялылық тәжірибесі туралы хабарлама ғана.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Қолданбаның құпиялылық хабарламасы</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Құпиялық туралы ескерту</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Мақұлдау</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Ата-аналарға кіру рұқсаты</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">%d жастан кішімін</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">%d жастан үлкенмін</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Бұл %d жастан үлкен адамдарға арналған. Ата-анаңыздан көмек сұраңыз.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Туған жылыңыз</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Жасыңыз нешеде?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Жасыңыз және туған жылыңыз сәйкес келмейді</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Көрсетілген жасыңыз туған жылыңызға сәйкес келмейді. Жасыңыз және туған жылыңыз дұрыс жазылғанын тексеріңіз.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Ата-аналарға арналған бөлімге өтейін деп тұрсыз.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Келісемін</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Келіспеймін</string>
</resources>
