<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Copyright (c) Koninklijke Philips N.V., 2018
  All rights are reserved. Reproduction or dissemination
  in whole or in part is prohibited without the prior written
  consent of the copyright holder.
  -->


<resources>
  <string name="BA_Add_Edit_Temp">Temperatuuri lisamine või redigeerimine </string>
  <string name="BA_AppFramework">Rakendusraamistik </string>
  <string name="BA_HSDP_login_not_available">HSDP sisselogimine ei ole võimalik</string>
  <string name="BA_Sync_Settings">Sünkroonimisseaded</string>
  <string name="RA_AboutScreen_Title">Teave</string>
  <string name="RA_About_App_Version">Versioon</string>
  <string name="RA_About_Description_New">[et]This reference app is the starting point for any new patient medical or consumer mobile app. It is made up of configurable common components which are all part of the CDP2 Platform. It will help accelerate your app development, harmonize UX across Philips and ensures appropriate integration with HSDP.</string>
  <string name="RA_About_Menu_Title">Teave</string>
  <string name="RA_CSW_JustInTime_UserBenefitsDescription">[et]\"Special offers, promotions and first hand information about new product releases.\nTailored for you!\n\nJoin 140.000 of your peers now!\"</string>
  <string name="RA_CSW_JustInTime_UserBenefitsTitle">[et]What do we have to offer?</string>
  <string name="RA_Cancel">Tühista</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_AppInfra">[et]AppInfra is the component\'s top level module. It gathers all the modules delivered by the AppInfra Common Component into one single structure. AppInfra facilitates dependency injection into common components and other software pieces that make use of the AppInfra functionalities.</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_Connectivity">[et]Connectivity feature in Reference App, provides the ability to pair the mobile application with a reference device using Bluetooth capability for capturing the data from the device to the mobile application</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_ConsumerCare">[et]Whenever users find any difficulty in using the app, they can use the Consumer Care feature to get the issues resolved. The app provides a number of ways the users can access Consumer Care support, such as live chat, e-mail, call, tweet, Facebook post, and so on.</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_DataServices">[et]Data Services is a common component that acts as a gateway to data core. It will provide synchronization with application data base for the below support the following types of data: Moments, Consents, Insights, Push notification and user characteristics</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_InAppPurchase">[et]In App Purchase feature in Reference App, provides the ability to buy products from the app for the users, which would give users the convenience of shopping anytime-anywhere. This approach also will boost marketing and sales</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_ProductRegistration">[et]Product registration is a common component, which facilitates the user to create/login into My Philips account and Register a Normal Product where by providing CTN Number, Serial Number(Mandatory) and Date of Purchase</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_UIToolkit">[et]UI Toolkit is a component that provides UI controls that are present in the designs provided by the design team on all the screens of the mobile application</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_UserRegistration">[et]User registration feature in Reference App provides the ability of registering a new user accessing the mobile application, for logging into the application using valid organization / social media specific credentials</string>
  <string name="RA_ConnectivityScreen_Title">Ühenduvus</string>
  <string name="RA_Done_Button_Text">Valmis</string>
  <string name="RA_Empty_Invalid_Data">Andmeväli on tühi või vale</string>
  <string name="RA_HomeScreen_Body_Text">Ettepanekust lähtuv suur tekst läheb siia keha osasse </string>
  <string name="RA_HomeScreen_Header_Text">Ettepanekust lähtuv pealkiri läheb siia </string>
  <string name="RA_HomeScreen_Menu_Title">Mobiilirakenduse avaleht</string>
  <string name="RA_HomeScreen_Title">Mobiilirakenduse avaleht</string>
  <string name="RA_Invalid_Param_Msg">Olete sisestanud või valinud valed parameetri väärtused. Valige sobivad parameetri väärtused ja käivitage uuesti.</string>
  <string name="RA_MYA_Binary_Hosting_Consent">[et]I allow Philips to store binary data</string>
  <string name="RA_MYA_Click_Stream_Hosting_Consent">[et]I allow Philips to use my mobile application usage statistics</string>
  <string name="RA_MYA_Coaching_Consent">[et]I allow Philips to use my data for Coaching purposes</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Binary_Help_Text">[et]The actual content of the binary consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Click_Stream">Luban Philipsil koguda oma rakenduse andmeid, et aidata rakendusel toimida, rakendust täiustada ja isikupärastada, seda sotsiaalmeediaga siduda ning mulle asjakohast sisu ja reklaame näidata.</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Click_Stream_Help_Text">Küpsiste teatis\n\nSee rakendus kasutab analüütikateenust Adobe Analytics („Adobe Analytics“), mida pakub ettevõte Adobe Systems Software Ireland Limited („Adobe“). Adobe Analytics kasutab „küpsiseid“ või sarnaseid tehnikaid, milleks on rakendusse sisestatud tekstifailid, et aidata rakendusel analüüsida rakenduse üldiseid liiklusmustreid. Kui küpsis edastab rakenduse kasutamise kohta genereeritud andmeid Adobele, tagab seadistus enne geolokaliseerimist IP-aadressi anonüümseks muutmise ja selle üldise IP-aadressiga asendamise enne salvestamist. Adobe kasutab neid andmeid Philipsi nimel rakenduse kasutamise hindamiseks, rakenduse kasutamise kohta Philipsile aruannete koostamiseks ning Philipsile teiste rakenduse tegevuse ja rakenduse kasutamisega seotud teenuste osutamiseks. Adobe ei seosta teie IP-aadressi teiste Adobe poolt talletatavate andmetega. Kui soovite loobuda andmete (küpsised ja IP-aadress) kogumisest ja kasutamisest Adobe ja Philipsi poolt, tuleb pärast selle kuva sulgemist sellest keelduda.\n</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Coaching_Help_Text">[et]The actual content of the coaching consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Marketing_Help_Text">Teie nõusoleku alusel võivad Philipsi grupi ettevõtted edastada teile kampaaniateateid e-kirja, SMSi või teiste digitaalsete kanalite, näiteks mobiilirakenduste ja sotsiaalmeedia kaudu. Selleks et teated vastaksid teie eelistustele ja käitumisele ning et teile parimat isikupärast kogemust pakkuda, võime teie isikuandmeid analüüsida ja kombineerida. Sellised andmed võivad hõlmata järgmisi: \n\nAndmeid, mida meile annate\nAndmeid, mida soovite meiega aktiivselt jagada, näiteks teie nimi, sünniaeg või vanus, e-posti aadress, füüsiline aadress, riik, sugu, telefoninumber, suhtlusvõrgustiku profiil.\n\nAndmeid, mida me teie suhtlemisest Philipsiga kogume\nPhilipsi digikanalite kasutamise käigus kogutud andmed, näiteks sotsiaalmeedia, veebisaitide, e-posti, rakenduste ja ühendatud toodete kohta. Nende andmete hulka võivad kuuluda IP-aadress, küpsised, teave seadme kohta, klikkidega tehtud valikud, asukohaandmed ja külastatud veebisaidid.\n\nPhilips annab teile võimaluse igal ajal oma nõusoleku tagasi võtta.\nLisateabe saamiseks lugege Philipsi privaatsusavaldust ja küpsiste teatist.</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Moment_Help_Text">[et]The actual content of the moment consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Research_Analytics_Help_Text">[et]The actual content of the research and analytics consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Moment_Consent">[et]I allow Philips to store my data in cloud</string>
  <string name="RA_MYA_Research_Analytics_Consent">[et]I allow Philips to use my data for Research and Analytics purposes</string>
  <string name="RA_NO_Order_History">Tellimuse ajalugu ei ole kättesaadav</string>
  <string name="RA_OK">OK</string>
  <string name="RA_Overlay_Dismiss">[et]Got it</string>
  <string name="RA_Overlay_Shop_Text">[et]You can make Philips purchases or via 3rd party retailers here.</string>
  <string name="RA_Overlay_Support_Text">[et]You can contact Philips consumer care here. Consumer Care is the destination for all Philips questions product informations and reviews.</string>
  <string name="RA_PR_Benefit_Text">Pikendage garantiid 24 kuuks.\n10% allahindlus Philipsi poest ostetud toodetele.\nSaage tasuta tarvikuid tootele</string>
  <string name="RA_PR_Email_Text">Pikendatud garantiilepinguga e-kiri saadeti teie e-posti aadressile.</string>
  <string name="RA_PR_Extentende_Warranty">Teie garantiiperiood on pikenenud järgmise aastani</string>
  <string name="RA_Philips_Shop_Menu_Title">Philipsi kauplus</string>
  <string name="RA_Product_Registration_Text">Registreerige oma toode</string>
  <string name="RA_Setting_Philips_Promo_Title">Tellin Philipsi reklaamiteavet vastavalt oma eelistustele ja veebiharjumustele</string>
  <string name="RA_SettingsScreen_Title">Konto seaded</string>
  <string name="RA_Settings_Login">Logi sisse</string>
  <string name="RA_Settings_Logout">Logi välja</string>
  <string name="RA_Settings_Logout_Alert">Kas soovite kindlasti välja logida?</string>
  <string name="RA_Settings_MyAccount">Minu konto</string>
  <string name="RA_Settings_OrderHistory">Tellimuse ajalugu</string>
  <string name="RA_Settings_Promo_Question_Text">Mida see tähendab?</string>
  <string name="RA_Settings_Purchases">Ostud</string>
  <string name="RA_Settings_Screen_Header_Title">Seadistused</string>
  <string name="RA_Skip_Button_Text">Vahelejätmine</string>
  <string name="RA_SplashScreen_Title">Mobiilirakendused</string>
  <string name="RA_SupportScreen_Title">Tugi</string>
  <string name="RA_Support_Menu_Title">Tugi</string>
  <string name="RA_UR_Env_Alert">Konfiguratsiooni muutmine</string>
  <string name="RA_UR_Env_Alert_Msg">Konfiguratsiooni saab muuta ainult käivitamise ajal. Muutmiseks tuleb rakendus taaskäivitada.</string>
  <string name="RA_Update_Userdata_Error">Kasutaja andmete värskendamisel esines viga. Palun proovige mõne aja pärast</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_A">Rakenduse vertikaalne seadistus A</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_B">Rakenduse vertikaalne seadistus B</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_C">Rakenduse vertikaalne seadistus C</string>
  <string name="RA_Warning">HOIATUS!</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen1_Text">[et]Designers, developers and business leaders across Philips.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen1_Title">[et]Who is it for?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen2_Text">[et]Reference App comprises all of the configurable common components that are part of the CDP2 Platform.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen2_Title">[et]What\'s in it?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen3_Text">[et]It provides all the reference information and tools needed to accelerate and harmonize UX development and ensure appropriate HSDP integration.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen3_Title">[et]What does it do?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen4_Text">[et]The UX has been fully approved by Philips Design and will soon be in DLS.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen4_Title">[et]Fully DLS compliant</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen5_Text">[et]The complete platform is tagged and delivers data to monitor &amp;amp; improve your proposition.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen5_Title">[et]Analyze to perform</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen6_Text">[et]The Security &amp;amp; Privacy actions of the complete platform are fully in line with Philips rules.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen6_Title">[et]Secure &amp;amp; personal</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen7_Text">[et]Localization of your proposition is enabled by the platform, including China.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen7_Title">[et]A global platform</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen8_Text">[et]Functionalities are enabled end-2-end within the Philips landscape.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen8_Title">[et]Integrated with HSDP &amp;amp; IT</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen_Intro">[et]This app integrates the common components to development new IoT solutions for acceleration across Philips. It is the first reference for the development of all new patient medical or consumer mobile apps.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen_Intro_Title">[et]What is Reference App?</string>
  <string name="RA_You_are_not_LoggedIn">Te ei ole sisse logitud. Avage Seaded ja valige Logi sisse</string>
  <string name="RA_reference_device_scan">Võrdlusseadmesse skannimine</string>
  <string name="RA_something_wrong">Midagi läks valesti</string>
</resources>
