<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Për ta shfrytëzuar më së miri aplikacionin, \"Philips\" kërkon miratimin tuaj për mbledhjen dhe përdorimin e të dhënave të përdorimit të \"Philips Sonicare\" dhe të aplikacionit nga fëmija juaj.\n\nKëto të dhëna përfshijnë kohën e larjes me furçë, periudhën dhe shpeshtësinë e marrë nga doreza e furçës dhe aplikacioni.\n\nKëto të dhëna ju mundësojnë monitorimin dhe inkurajojnë shprehitë e larjes së dhëmbëve te fëmija, si dhe marrjen e informacioneve të personalizuara të larjes me furçë dhe të njoftimeve për çastin e ndërrimit të kokës së furçës.\n\nNe nuk mbledhim apo përdorim të dhëna personale nga fëmija, nëse nuk na jepni miratimin tuaj.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Nëse pranoni, do të merrni një kërkesë për konfirmimin e miratimit ku duhet të rihyni në seksionin për prindërit pas një periudhe prej së paku 24 orësh nga ky çast.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Për më tepër lexoni \"%s\".</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Konfirmoni miratimin</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Ju faleminderit për pranimin e ruajtjes së të dhënave të mbledhura nga fëmija juaj. Ky është një pranim i dytë për të konfirmuar miratimin tuaj.\n\nPër ta shfrytëzuar më së miri aplikacionin, konfirmoni miratimin tuaj si prind për t\'i lejuar \"Philips\" mbledhjen dhe përdorimin e të dhënave të përdorimit të \"Philips Sonicare\" dhe të aplikacionit nga fëmija juaj.\n\nKëto të dhëna përfshijnë kohën e larjes me furçë, periudhën dhe shpeshtësinë e marrë nga doreza e furçës dhe aplikacioni.\n\nKëto të dhëna ju mundësojnë monitorimin dhe inkurajojnë shprehitë e larjes së dhëmbëve te fëmija, si dhe marrjen e informacioneve të personalizuara të larjes me furçë dhe të njoftimeve për çastin e ndërrimit të kokës së furçës.\n\nNe nuk mbledhim apo përdorim të dhëna personale nga fëmija, nëse nuk na jepni miratimin tuaj.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">\"Koninklijke Philips N.V.\" dhe filialet e saj (\"Philips\") qëndrojmë pas bindjes së thellë për mbrojtjen e fshehtësisë së të dhënave që ndani me ne. Ne besojmë gjithashtu se është e rëndësishme t\'ju informojmë rreth mënyrës si i përdorim të dhënat tuaja dhe t\'ju japim mundësi për mënyrat e përdorimit të këtyre të dhënave. Ndaj, ju inkurajojmë ta lexoni me kujdes këtë njoftim fshehtësie, përpara se të bëni zgjedhjet tuaja dhe të na e kaloni ne të drejtën e përdorimit të të dhënave tuaja. Ky është njoftim rreth praktikave të fshehtësisë së \"Philips\" dhe jo kontratë apo marrëveshje.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Njoftimi i fshehtësisë së aplikacionit</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Njoftimi i fshehtësisë</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Miratim</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Aksesi prindëror</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Jam nën %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Jam mbi %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Destinohet për njerëz mbi %d. Pyesni prindin tuaj ta bëjë për ju.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Viti i lindjes</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Sa vjeç jeni?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Mosha nuk përkon me vitin e lindjes</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Mosha e dhënë nuk përkon me vitin e lindjes. Sigurohuni që mosha dhe viti i lindjes që keni dhënë janë të sakta.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Po përpiqeni të hyni në një seksion të destinuar për prindërit.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Pranoj</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Refuzoj</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Faleminderit për miratimin prindëror </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Do të marrësh një kërkesë për konfirmimin e miratimit kur të rihysh në seksionin për prindërit pas një periudhe prej së paku 24 orësh nga ky çast.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Faleminderit për interesin dhe ndarjen!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">I ke dhënë miratimin \"Philips\" të mbledhë informacione rreth kohës, periudhës dhe shpeshtësisë së larjes me furçë të cilat mblidhen nga doreza e furçës dhe nga aplikacioni. \n \n \"Philips\" i merr seriozisht çështjet e privatësisë dhe të të dhënave tuaja personale. Ne nuk i përdorim kurrë këto të dhëna për qëllime të tjera veç përmirësimit të cilësisë së \"Sonicare for Kids\".</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Miratimi yt prindëror i është dhënë \"Philips\" për mbledhjen dhe përdorimin e informacioneve të caktuara nga aplikacioni \"Philips Sonicare Kids\".\n\n\"Philips\" kujdeset maksimalisht për mbrojtjen e privatësisë suaj. Për t\'i siguruar që je vërtet ti, je i lutur ta rikonfirmosh.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Po, e rikonfirmoj</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Jo, e refuzoj</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Po, jap miratimin</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Jo, refuzoj miratimin</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Rikonfirmo miratimin prindëror</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Miratimi prindëror</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">A e jep miratimin tënd prindëror?</string>
</resources>
