<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Copyright (c) Koninklijke Philips N.V., 2018
  All rights are reserved. Reproduction or dissemination
  in whole or in part is prohibited without the prior written
  consent of the copyright holder.
  -->


<resources>
  <string name="BA_Add_Edit_Temp">Pridať alebo upraviť teplotu </string>
  <string name="BA_AppFramework">AppFramework </string>
  <string name="BA_HSDP_login_not_available">Prihlásenie HSDP nie je k dispozícii</string>
  <string name="BA_Sync_Settings">Nastavenia synchronizácie</string>
  <string name="RA_AboutScreen_Title">O aplikácii</string>
  <string name="RA_About_App_Version">Verzia</string>
  <string name="RA_About_Description_New">[sk]This reference app is the starting point for any new patient medical or consumer mobile app. It is made up of configurable common components which are all part of the CDP2 Platform. It will help accelerate your app development, harmonize UX across Philips and ensures appropriate integration with HSDP.</string>
  <string name="RA_About_Menu_Title">O aplikácii</string>
  <string name="RA_CSW_JustInTime_UserBenefitsDescription">[sk]\"Special offers, promotions and first hand information about new product releases.\nTailored for you!\n\nJoin 140.000 of your peers now!\"</string>
  <string name="RA_CSW_JustInTime_UserBenefitsTitle">[sk]What do we have to offer?</string>
  <string name="RA_Cancel">Zrušiť</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_AppInfra">[sk]AppInfra is the component\'s top level module. It gathers all the modules delivered by the AppInfra Common Component into one single structure. AppInfra facilitates dependency injection into common components and other software pieces that make use of the AppInfra functionalities.</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_Connectivity">[sk]Connectivity feature in Reference App, provides the ability to pair the mobile application with a reference device using Bluetooth capability for capturing the data from the device to the mobile application</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_ConsumerCare">[sk]Whenever users find any difficulty in using the app, they can use the Consumer Care feature to get the issues resolved. The app provides a number of ways the users can access Consumer Care support, such as live chat, e-mail, call, tweet, Facebook post, and so on.</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_DataServices">[sk]Data Services is a common component that acts as a gateway to data core. It will provide synchronization with application data base for the below support the following types of data: Moments, Consents, Insights, Push notification and user characteristics</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_InAppPurchase">[sk]In App Purchase feature in Reference App, provides the ability to buy products from the app for the users, which would give users the convenience of shopping anytime-anywhere. This approach also will boost marketing and sales</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_ProductRegistration">[sk]Product registration is a common component, which facilitates the user to create/login into My Philips account and Register a Normal Product where by providing CTN Number, Serial Number(Mandatory) and Date of Purchase</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_UIToolkit">[sk]UI Toolkit is a component that provides UI controls that are present in the designs provided by the design team on all the screens of the mobile application</string>
  <string name="RA_CoCo_Description_UserRegistration">[sk]User registration feature in Reference App provides the ability of registering a new user accessing the mobile application, for logging into the application using valid organization / social media specific credentials</string>
  <string name="RA_ConnectivityScreen_Title">Pripojiteľnosť</string>
  <string name="RA_Done_Button_Text">Hotovo</string>
  <string name="RA_Empty_Invalid_Data">Údajové pole je prázdne alebo neplatné</string>
  <string name="RA_HomeScreen_Body_Text">Text s obsahom ponuky zadajte do tela správy </string>
  <string name="RA_HomeScreen_Header_Text">Názov ponuky zadajte tu </string>
  <string name="RA_HomeScreen_Menu_Title">Domovská obrazovka mobilnej aplikácie</string>
  <string name="RA_HomeScreen_Title">Domovská obrazovka mobilnej aplikácie</string>
  <string name="RA_Invalid_Param_Msg">Zadali ste alebo vybrali neplatné hodnoty parametrov. Vyberte správne hodnoty parametrov a spustite aplikáciu znova</string>
  <string name="RA_MYA_Binary_Hosting_Consent">[sk]I allow Philips to store binary data</string>
  <string name="RA_MYA_Click_Stream_Hosting_Consent">[sk]I allow Philips to use my mobile application usage statistics</string>
  <string name="RA_MYA_Coaching_Consent">[sk]I allow Philips to use my data for Coaching purposes</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Binary_Help_Text">[sk]The actual content of the binary consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Click_Stream">Súhlasím, aby spoločnosť Philips zhromažďovala moje údaje z aplikácie na fungovanie aplikácie, na zlepšenie aplikácie, na jej prispôsobenie, na jej integráciu so sociálnymi médiami a na zobrazovanie relevantného obsahu a reklám.</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Click_Stream_Help_Text">Oznámenie o súboroch cookie\n\nTáto aplikácia používa analytickú službu Adobe Analytics („Adobe Analytics“) poskytovanú spoločnosťou Adobe Systems Software Ireland Limited („Adobe“). Služba Adobe Analytics používa súbory „cookie“ alebo podobné postupy, ktoré sú textové súbory umiestnené vo vašej aplikácii, aby pomohli analyzovať všeobecný pohyb používateľov v aplikácii. Odoslaním informácie vytvorenej súborom cookie o používaní aplikácie spoločnosti Adobe, nastavenie zabezpečí, že IP adresa je anonymizovaná pred určením geografickej polohy a pred uchovaním nahradená všeobecnou IP adresou. V mene spoločnosti Philips použije spoločnosť Adobe túto informáciu na vyhodnotenie vášho používania aplikácie, zostavovanie správ o činnosti aplikácie pre spoločnosť Philips a na poskytnutie iných služieb súvisiacich s činnosťou a používaním aplikácie spoločnosti Philips. Spoločnosť Adobe nebude vašu IP adresu priraďovať k žiadnym iným údajom, ktoré uchováva. Spoločnostiam Adobe a Philips zabránite zhromažďovať a používať vaše údaje (súbory cookie a IP adresy), ak zrušíte odber po zatvorení tejto obrazovky.\n</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Coaching_Help_Text">[sk]The actual content of the coaching consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Marketing_Help_Text">Na základe vášho súhlasu vás podľa vašich preferencií a správania môžu kontaktovať spoločnosti skupiny Philips s propagačnými správami prostredníctvom e-mailu, SMS a iných digitálnych kanálov, ako napríklad mobilných aplikácií a sociálnych médií. Na to, aby sme mohli prispôsobiť komunikáciu vašim preferenciám a správaniu a zabezpečiť tak najlepšiu osobnú skúsenosť, budeme musieť analyzovať a kombinovať vaše osobné údaje. Tieto údaje môžu zahŕňať: \n\nÚdaje, ktoré nám poskytnete.\nÚdaje, ktoré chcete s nami aktívne zdieľať, ako napríklad: meno, dátum narodenia alebo vek, e-mailová adresa, poštová adresa, krajina, pohlavie, telefónne číslo, profil na sociálnej sieti.\n\nÚdaje, ktoré sme získali na základe vašej interakcie so spoločnosťou Philips.\nÚdaje o interakciách a používaní digitálnych kanálov spoločnosti Philips, ako napríklad sociálnych médií, webových lokalít, e-mailov, aplikácií a pripojených produktov. Tieto údaje môžu obsahovať: IP adresu, súbory cookie, informácie o zariadení, konverzácie, na ktoré ste klikli, údaje o polohe a webové lokality, ktoré ste navštívili.\n\nSpoločnosť Philips vám umožní váš súhlas kedykoľvek zrušiť.\nAk sa chcete dozvedieť viac, prečítajte si vyhlásenie spoločnosti Philips o používaní osobných údajov a súboroch cookie.</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Moment_Help_Text">[sk]The actual content of the moment consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Consent_Research_Analytics_Help_Text">[sk]The actual content of the research and analytics consent help text here</string>
  <string name="RA_MYA_Moment_Consent">[sk]I allow Philips to store my data in cloud</string>
  <string name="RA_MYA_Research_Analytics_Consent">[sk]I allow Philips to use my data for Research and Analytics purposes</string>
  <string name="RA_NO_Order_History">História objednávok je nedostupná</string>
  <string name="RA_OK">OK</string>
  <string name="RA_Overlay_Dismiss">[sk]Got it</string>
  <string name="RA_Overlay_Shop_Text">[sk]You can make Philips purchases or via 3rd party retailers here.</string>
  <string name="RA_Overlay_Support_Text">[sk]You can contact Philips consumer care here. Consumer Care is the destination for all Philips questions product informations and reviews.</string>
  <string name="RA_PR_Benefit_Text">Predĺžte svoju záruku o 24 mesiacov.\nZískajte 10 % zľavu na nákup produktov Philips.\nZískajte bezplatné príslušenstvo</string>
  <string name="RA_PR_Email_Text">Na vašu e-mailovú adresu sme poslali e-mail so zmluvou o predĺženej záruke</string>
  <string name="RA_PR_Extentende_Warranty">Vaša záručná doba bola predĺžená do nasledujúceho roka</string>
  <string name="RA_Philips_Shop_Menu_Title">Obchod Philips</string>
  <string name="RA_Product_Registration_Text">Zaregistrujte svoj výrobok</string>
  <string name="RA_Setting_Philips_Promo_Title">Dostávať reklamné informácie od spoločnosti Philips na základe mojich preferencií a správania online</string>
  <string name="RA_SettingsScreen_Title">Nastavenia konta</string>
  <string name="RA_Settings_Login">Prihlásenie</string>
  <string name="RA_Settings_Logout">Odhlásiť sa</string>
  <string name="RA_Settings_Logout_Alert">Naozaj sa chcete odhlásiť?</string>
  <string name="RA_Settings_MyAccount">Moje konto</string>
  <string name="RA_Settings_OrderHistory">História objednávok</string>
  <string name="RA_Settings_Promo_Question_Text">Čo to znamená?</string>
  <string name="RA_Settings_Purchases">Nákupy</string>
  <string name="RA_Settings_Screen_Header_Title">Nastavenie</string>
  <string name="RA_Skip_Button_Text">Preskočiť</string>
  <string name="RA_SplashScreen_Title">Mobilné aplikácie</string>
  <string name="RA_SupportScreen_Title">Podpora</string>
  <string name="RA_Support_Menu_Title">Podpora</string>
  <string name="RA_UR_Env_Alert">Zmeniť konfiguráciu</string>
  <string name="RA_UR_Env_Alert_Msg">Konfiguráciu možno zmeniť len pri spustení aplikácie. Na zmenu konfigurácie musíte aplikáciu opätovne spustiť</string>
  <string name="RA_Update_Userdata_Error">Počas aktualizácie údajov používateľa sa vyskytla chyba. Skúste to neskôr</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_A">Vertikálne nastavenie aplikácie A</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_B">Vertikálne nastavenie aplikácie B</string>
  <string name="RA_Vertical_App_Setting_C">Vertikálne nastavenie aplikácie C</string>
  <string name="RA_Warning">VAROVANIE</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen1_Text">[sk]Designers, developers and business leaders across Philips.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen1_Title">[sk]Who is it for?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen2_Text">[sk]Reference App comprises all of the configurable common components that are part of the CDP2 Platform.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen2_Title">[sk]What\'s in it?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen3_Text">[sk]It provides all the reference information and tools needed to accelerate and harmonize UX development and ensure appropriate HSDP integration.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen3_Title">[sk]What does it do?</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen4_Text">[sk]The UX has been fully approved by Philips Design and will soon be in DLS.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen4_Title">[sk]Fully DLS compliant</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen5_Text">[sk]The complete platform is tagged and delivers data to monitor &amp;amp; improve your proposition.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen5_Title">[sk]Analyze to perform</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen6_Text">[sk]The Security &amp;amp; Privacy actions of the complete platform are fully in line with Philips rules.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen6_Title">[sk]Secure &amp;amp; personal</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen7_Text">[sk]Localization of your proposition is enabled by the platform, including China.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen7_Title">[sk]A global platform</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen8_Text">[sk]Functionalities are enabled end-2-end within the Philips landscape.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen8_Title">[sk]Integrated with HSDP &amp;amp; IT</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen_Intro">[sk]This app integrates the common components to development new IoT solutions for acceleration across Philips. It is the first reference for the development of all new patient medical or consumer mobile apps.</string>
  <string name="RA_WelcomeScreen_Intro_Title">[sk]What is Reference App?</string>
  <string name="RA_You_are_not_LoggedIn">Nie ste prihlásení. Prejdite do položky Nastavenia a prihláste sa</string>
  <string name="RA_reference_device_scan">Vyhľadávanie referenčného zariadenia</string>
  <string name="RA_something_wrong">Vyskytol sa problém</string>
</resources>
