<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Jotta sovellus toimisi mahdollisimman hyvin, Philips pyytää suostumustasi lapsesi Philips Sonicaren ja sovelluksen käyttöön liittyvien tietojen keräämiseen ja käyttöön.\n\nNäitä tietoja ovat harjausaika, -ajanjakso ja -tiheys, ja ne kerätään hammasharjasta ja sovelluksesta.\n\nNäiden tietojen avulla voit valvoa lapsesi harjaustottumuksia ja kannustaa lastasi oppimaan terveelliset harjaustottumukset. Saat myös henkilökohtaiset harjaustiedot sekä ilmoituksen, kun harjaspää on vaihdettava.\n\nEmme kerää tai käytä lapsen henkilötietoja, jos et anna siihen suostumustasi.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Jos annat suostumuksesi, pyydämme sinua vahvistamaan suostumuksesi, kun käytät vanhempien aluetta seuraavan kerran vähintään 24 tunnin kuluttua.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Lisätietoja: %s.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Vahvista hyväksyntä</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Kiitos, että annoit suostumuksesi lapsesi tietojen tallennukseen. Tämä on suostumuksesi vahvistus.\n\nJotta sovellus toimisi mahdollisimman hyvin, vahvista, että annat vanhempana Philipsille luvan kerätä ja käyttää lapsesi Philips Sonicaren ja sovelluksen käyttöön liittyviä tietoja. Näitä tietoja ovat harjausaika, -ajanjakso ja -tiheys, ja ne kerätään hammasharjasta ja sovelluksesta.\n\nNäiden tietojen avulla voit valvoa lapsesi harjaustottumuksia ja kannustaa lastasi oppimaan terveelliset harjaustottumukset. Saat myös henkilökohtaiset harjaustiedot sekä ilmoituksen, kun harjaspää on vaihdettava.\n\nEmme kerää tai käytä lapsen henkilötietoja, jos et anna siihen suostumustasi.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. ja sen tytäryhtiöt (\"Philips\") suhtautuvat vakavasti Philipsin kanssa jakamiesi tietojen suojelemiseen. Meistä on myös tärkeää tiedottaa sinua siitä, miten käytämme tietojasi, ja antaa sinulle mahdollisuus vaikuttaa näiden tietojen käyttöön. Siksi pyydämme sinua lukemaan tarkasti tämän Tietosuojalausunnon, ennen kuin teet päätöksesi ja annat meille oikeuden käyttää tietojasi. Tämä ilmoitus kertoo Philipsin tietosuojakäytännöistä, eikä se ole sopimus.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Sovelluksen tietosuojalausunto</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Tietosuojalausunto</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Hyväksyntä</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Vanhemman käyttöoikeus</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Olen alle %d-vuotias</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Olen yli %d-vuotias</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Tämä on tarkoitettu yli %d-vuotiaille. Pyydä huoltajaasi tekemään tämä puolestasi.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Syntymävuosi</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Kuinka vanha olet?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Ikä ja syntymävuosi eivät täsmää</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Annettu ikä ja syntymävuosi eivät täsmää. Varmista, että ikäsi ja syntymävuotesi ovat oikein.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Yrität käyttää vanhemmille tarkoitettua aluetta.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Hyväksyn</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">En hyväksy</string>
</resources>
