<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Damit Sie die App optimal nutzen können, benötigt Philips Ihre Zustimmung, um Daten zur Nutzung der Philips Sonicare und der App durch Ihr Kind sammeln und verwenden zu können.\n\nDiese Daten enthalten Informationen zur Putzzeit, -dauer und -häufigkeit, die über das Zahnbürstenhandstück und die App erfasst werden.\n\nAnhand dieser Daten können Sie die Putzgewohnheiten Ihres Kindes überwachen, fördern und außerdem personalisierte Putzinformationen und -benachrichtigungen erhalten, wenn es Zeit ist, den Bürstenkopf auszuwechseln.\n\nWir werden keine persönlichen Daten Ihres Kindes sammeln oder verwenden, wenn Sie dem nicht zustimmen.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Wenn Sie zustimmen, erhalten Sie nach mindestens 24 Stunden ab dem jetzigen Zeitpunkt erneut eine Zustimmungsanfrage zur Bestätigung, sobald Sie den Elternbereich aufrufen.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Lesen Sie %s, um weitere Informationen zu erhalten.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Zustimmungsbestätigung</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Vielen Dank, dass Sie der Speicherung der Daten Ihres Kindes zugestimmt haben. Dies ist eine zweite Anfrage, mit der Sie Ihre Zustimmung bestätigen.\n\nBestätigen Sie zur optimalen Nutzung der App bitte Ihre elterliche Zustimmung, die es Philips ermöglicht, Daten zur Nutzung der Philips Sonicare und der App durch Ihr Kind zu sammeln und zu verwenden. Diese Daten enthalten Informationen zur Putzzeit, -dauer und -häufigkeit, die über das Zahnbürstenhandstück und die App erfasst werden.\n\nAnhand dieser Daten können Sie die Putzgewohnheiten Ihres Kindes überwachen, fördern und außerdem personalisierte Putzinformationen und -benachrichtigungen erhalten, wenn es Zeit ist, den Bürstenkopf auszuwechseln.\n\nWir werden keine persönlichen Daten Ihres Kindes sammeln oder verwenden, wenn Sie dem nicht zustimmen.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. und seine angeschlossenen Unternehmen (\"Philips\") sind dem Schutz von Privatsphäre und Daten, die Sie uns offenlegen, verpflichtet. Wir halten es auch für wichtig, Sie darüber in Kenntnis zu setzen, wie wir Ihre Daten nutzen, sowie Ihnen Wahlmöglichkeiten dazu einzuräumen, wie diese Daten verwendet werden. Entsprechend möchten wir Sie auffordern, die vorliegenden Datenschutzbestimmungen aufmerksam zu lesen, bevor Sie Ihre Wahl treffen und uns das Recht einräumen, Ihre Daten zu verwenden. Dies ist eine Erklärung zu den Datenschutzpraktiken von Philips, kein Vertrag und keine Vereinbarung.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">App-Datenschutzbestimmungen</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Datenschutzbestimmungen</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Zustimmung</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Elterlicher Zugang</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Ich bin jünger als %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Ich bin älter als %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Dies richtet sich an Personen, die älter als %d sind. Bitte wende dich an deine Eltern.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Geburtsjahr</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Wie alt sind Sie?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Alter und Geburtsjahr stimmen nicht überein</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Das angegebene Alter stimmt nicht mit dem Geburtsjahr überein. Bitte stellen Sie sicher, dass Ihr Alter und Geburtsjahr korrekt sind.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Sie versuchen, auf einen für Eltern vorgesehenen Bereich zuzugreifen.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Ich stimme zu</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Stimme nicht zu</string>
</resources>
