<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">כדי להפיק את המרב מהאפליקציה, פיליפס מבקשת את הסכמתך לאסוף ולהשתמש במידע על השימוש שעושה ילדך ב-Sonicare של פיליפס ובאפליקציה.\n\nמידע זה יכלול זמן הברשה, פרק זמן ותדירות, ונאסף מידית המברשת ומהאפליקציה.\n\nמידע זה יאפשר לך לנטר ולעודד את הרגלי ההברשה של הילד, ולקבל מידע מותאם אישית בנושא הברשה והתראות כשמגיע הזמן להחליף את ראש המברשת.\n\nלא נאסוף מידע אישי כלשהו על הילד ולא נשתמש בו אם לא תתן את הסכמתך לכך.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">אם תסכים, תקבל בקשת אישור כשתיכנס שוב למקטע ההורים לאחר פרק זמן מינימלי של 24 שעות מרגע זה.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">קרא את %s לקבלת מידע נוסף.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">מתן אישור</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">תודה על שהסכמת לשמירת הנתונים של ילדך. זוהי בקשה שנייה לאישור, כדי לוודא את הסכמתץ.\n\nכדי להפיק את המירב מהאפליקציה שלנו, אשר את ההסכמה ההורית שלך כדי לאפשר לפיליפס לאסוף ולהשתמש במידע על השימוש שעושה ילדך ב- Sonicare ובאפליקציה של פיליפס. מידע זה יכלול את זמן ההברשה, פרק הזמן והתדירות, כפי שייאספו מידית המברשת ומהאפליקציה..\n\nמידע זה מאפשר לך לנטר ולעודד את הרגלי ההברשה של ילדך, ולקבל מידע מותאם אישית בנושא הברשה והתראות כשמגיע הזמן להחליף את ראש המברשת. \n\nלא נאסוף מידע אישי כלשהו על הילד ולא נשתמש בו אם לא תתן את הסכמתך לכך.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. והחברות הבנות שלה (\"פיליפס\") מאמינות בכל מאודן בהגנה על פרטיות הנתונים שאתה משתף איתנו. כמו כן, אנו מאמינים שחשוב ליידע אותך לגבי האופן שבו נשתמש בנתונים שלך, ולהעניק לך אפשרויות בחירה בנוגע לאופן השימוש בנתונים שלך. לכן אנו ממליצים לך לקרוא בקפידה את הודעת הפרטיות הזו לפני שתגיע להחלטה ותעניק לנו את הזכות להשתמש בנתונים שלך. זוהי הודעה לגבי נוהגי הפרטיות של פיליפס, לא חוזה או הסכם.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">הודעת פרטיות לאפליקציה</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">הודעת פרטיות</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">אישור</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">גישת הורים</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">גילי נמוך מ-%d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">אני מעל גיל %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">המוצר מיועד לאנשים מעל גיל %d. בקש מאחד ההורים לעשות זאת עבורך.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">שנת לידה</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">בן כמה אתה?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">חוסר התאמה בין הגיל לשנת הלידה</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">הגיל שצוין אינו תואם לשנת הלידה. ודא שהגיל ושנת הלידה נכונים.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">אתה מנסה לגשת למקטע שמיועד להורים.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">אני מסכים</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">לא מסכים</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">תודה לך על שנתת הסכמת הורים </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">אם תשוב ותיכנס למקטע ההורים כעבור פרק זמן מינימלי של 24 שעות מבקשתך המקורית, תקבל בקשת הסכמה לצורך אימות.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">תודה על האכפתיות ועל השיתוף!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">נתת לפיליפס את הסכמתך לאסוף מידע על נתוני זמן/משך/תדירות השימוש הנאספים מידית המברשת ומהאפליקציה. \n \n פיליפס מתייחסת לפרטיותך ולנתוניך האישיים ברצינות רבה. לעולם לא נשתמש בנתונים אלה לכל מטרה אחרת מאשר שיפור חוויית השימוש באפליקציה Sonicare for Kids.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">הסכמת ההורים שלך כבר ניתנה לפיליפס לצורך איסוף ושימוש במידע מסוים מהאפליקציה Sonicare for Kids של פיליפס.\n\nחברת פיליפס נוקטת בזהירות ביותר כדי להגן על פרטיותך. כדי לוודא שזה אכן אתה, בבקשה אשר מחדש.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">כן, אני מאשר</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">לא, אני מסרב</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">כן, אני מסכים</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">לא, אינני מסכים</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">אשר מחדש את הסכמת ההורים שנתת</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">הסכמת הורים</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">האם את מוכן לתת הסכמת הורים?</string>
</resources>
