<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Kako bi se aplikacija najbolje iskoristila, Philips zahtijeva vaš pristanak na prikupljanje i uporabu informacija o tome kako vaše dijete koristi Sonicare i aplikaciju tvrtke Philips.\n\nTe informacije obuhvaćat će vrijeme pranja zuba, trajanje i učestalost uporabe prikupljene iz drške četkice za zube i aplikacije.\n\nTe informacije omogućuju vam da pratite i potičete navike pranja zuba svog djeteta, kao i da primate prilagođene informacije o pranju zuba i obavijesti o tome kada je vrijeme za zamjenu glave četkice.\n\nNećemo prikupljati niti koristiti nikakve osobne podatke o djetetu, ako na to ne pristanete.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Ako pristanete, dobit ćete zahtjev za potvrdu suglasnosti kada ponovo otvorite odjeljak za roditelje nakon najmanje 24 sata od sada.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Pročitajte %s kako biste saznali više.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Potvrda odobrenja</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Hvala vam što ste pristali na spremanje informacija o svom djetetu. Ovo je drugi pristanak radi potvrde odobrenja.\n\nKako bi se aplikacija najbolje iskoristila, potvrdite roditeljsku suglasnost kojom tvrtki Philips dopuštate prikupljanje i uporabu informacija o tome kako vaše dijete koristi Sonicare i aplikaciju tvrtke Philips. Te informacije obuhvaćat će vrijeme pranja zuba, trajanje i učestalost uporabe prikupljene iz drške četkice za zube i aplikacije.\n\nTe informacije omogućuju vam da pratite i potičete navike pranja zuba svog djeteta, kao i da primate prilagođene informacije o pranju zuba i obavijesti o tome kada je vrijeme za zamjenu glave četkice.\n\nNećemo prikupljati niti koristiti nikakve osobne podatke o djetetu, ako na to ne pristanete.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Tvrtka Koninklijke Philips N.V. i njezine podružnice (\"Philips\") izričito podržavaju zaštitu privatnosti podataka koje s nama dijelite. Osim toga, smatramo da je važno obavijestiti vas o načinu na koji ćemo koristiti vaše podatke i pružiti vam izbor o načinu uporabe tih podataka. Stoga, potičemo vas da prije odabira pažljivo pročitate ovu Obavijest o privatnosti i date nam dopuštenje za uporabu vaših informacija. Ovo je obavijest o praksama tvrtke Philips koje se tiču privatnosti, a ne ugovor ili sporazum.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Obavijest o privatnosti aplikacije</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Obavijest o privatnosti</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Odobrenje</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Roditeljski pristup</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Imam manje od %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Imam više od %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Ovo je namijenjeno osobama koje imaju više od %d. Zamolite roditelja da to učini umjesto vas.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Godina rođenja</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Koliko godina imate?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Dob i godina rođenja ne podudaraju se</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Navedena dob ne podudara se s godinom rođenja. Provjerite jesu li dob i godina rođenja točni.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Pokušavate pristupiti odjeljku namijenjenom roditeljima.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Pristajem</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Ne pristajem</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Hvala vam za roditeljsku suglasnost </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Dobit ćete zahtjev za potvrdu suglasnosti kada ponovo otvorite odjeljak za roditelje nakon najmanje 24 sata od prvog zahtjeva</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Hvala za brigu i dijeljenje!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Dali ste suglasnost tvrtki Philips za prikupljanje informacija o trajanju, razdoblju i učestalosti četkanja zuba preuzete s drške četkice za zube i iz aplikacije. \n \n Philips vrlo ozbiljno shvaća vašu sigurnost i osobne podatke. Te podatke nikada nećemo koristiti u bilo koje druge svrhe osim poboljšanja doživljaja Sonicare for Kids.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Tvrtki Philips već ste dali roditeljsku suglasnost za prikupljanje i uporabu određenih informacija iz aplikacije Philips Sonicare Kids.\n\nPhilips vodi najveću brigu o zaštiti vaše privatnosti. Kako bismo bili sigurni da se doista radi o vama, ponovo potvrdite.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Da, ponovno potvrđujem</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Ne, odbijam</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Da, dajem suglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Ne, uskraćujem suglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Ponovna potvrda roditeljske suglasnosti</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Roditeljska suglasnost</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Dajete li roditeljsku suglasnost?</string>
</resources>
