<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Used the following tool to add line breaks http://textmechanic.com/Add-Remove-Line-Breaks.html -->
    <string name="privacy_policy_text"><b>飞利浦智控净化器隐私声明</b>\n\n皇家飞利浦公司（以下简称飞利浦）非常注重保护消费者提供给我们的个人信息。请仔细阅读本隐私声明，从中您可以了解到飞利浦会如何使用并保护您的个人信息，以及您针对此信息可作出的选择。\n\n使用飞利浦设计的移动设备专用软件应用程序 — 智能空气净化器应用程序（“应用程序”）时必须遵守本隐私政策。该应用程序可显示飞利浦智能空气净化器测得的室内空气颗粒水平，使您可以通过应用程序控制智能空气净化器，并显示您所在位置的室外空气质量。\n\n飞利浦智控净化器采用飞利浦 VitaShield 微护盾过滤技术，事实证明，该过滤技术可有效清除家中不健康空气的诸多源头。其多层过滤系统可减少花粉、PM 2.5、病毒、细菌等悬浮颗粒和甲苯等总挥发性有机物。\n\n应用程序会获取哪些信息并如何利用这些信息？\n\n<b>用户提供的信息</b>\n\n应用程序可获取您下载和注册应用程序时提供的信息。是否注册遵从个人意愿。然而须注意的是软件提供的某些功能（例如设置或操控智控净化器）只有在注册之后才能够进行使用\n\n在征得您的同意后，我们可能会就市场促销活动使用您所提供的信息与您联系。\n\n<b>自动收集的信息</b>\n\n此外，应用程序会自动收集某些信息，如下所示：\n\n• 您的移动设备与空气净化器的IP地址\n• 您的移动设备的操作系统\n• 您的移动设备的ID\n• 连接和失去连接的时间点 \n• 固件版本\n• 室内空气数据\n\n我们收集此类数据是用于研究目的和/或为您提供有用的提示，同时也为提升空气净化器的性能。\n\n\n<b>应用程序会收集设备的精确实时位置信息吗? </b> \n\n若您事先明确同意我们使用您的位置信息，我们可能会使用GPS技术（或其它类似技术）确定您当前的位置，以便确定您所在的城市，显示具有相关空气质量信息的位置地图和智控净化器的位置。要根据您的位置提供天气情况和室外空气质量数据，我们需要与第三方共享这些信息。我们与这些第三方签署的协议将限制您的个人资料的使用和披露用途，并要求确保您的个人资料足够安全。我们不会因为第三方的自身目的而向其出售您的个人资料。\n\n如果您不想我们将您的位置信息用于上述目的，您应在帐户设置或手机设置和/或移动应用程序中关闭移动应用程序的位置服务。\n\n<b>第三方是否能看到和/或使用应用程序所获得的信息？</b>\n\n是的。我们会仅以本隐私声明中所述的方式与第三方共享信息。\n\n我们可能会在以下情况下披露用户提供和应用程序自动收集的信息：\n\n• 应据法律要求，如遵从传票或类似的法律程序；\n\n• 当我们相信披露信息对于保护我们的权利、保护您的安全或他人的安全、调查欺诈或响应政府要求合理必要时；\n\n• 我们信任的服务提供商（其代表我们工作）不会独立使用我们向其披露的信息，并且同意遵守本隐私权声明所述的规则时。\n\n• 如果飞利浦涉及合并、收购或出售其部分或全部资产，我们将会通过电子邮件和/或网站上的重要通知来通知您，其中包括有关任何所有权变更或使用本信息以及您针对本信息可做出的选择。\n\n您可以通过断开智控净化器与互联网的连接并卸载应用程序，轻松停止所有信息收集。您可以关闭智控净化器的 Wi-Fi 功能，这样我们便无法再收集数据。您可以使用标准流程卸载应用程序（您的移动设备可能具备此功能）或通过无线应用程序市场或网络卸载应用程序。\n\n<b>数据保存政策，管理您的信息</b>\n\n在您使用应用程序的全过程中，以及停止使用后的一段时间内，我们都会保存用户提供的资料。我们会将自动收集的信息保存 1 年，之后可能会以整体形式存储并以匿名形式存在。如果您要删除通过应用程序提供的用户资料，请通过 <a href="privacy@philips.com">privacy@philips.com</a> 联系我们，我们会在合理时间内作出回应。请注意，为使应用程序能够正常工作，可能需要使用用户提供的部分或全部资料。\n\n<b>儿童</b>\n\n我们不会使用应用程序刻意收集 18 岁以下儿童的资料或向其推销商品。如果父母或监护人了解到他或她的孩子未经其同意向我们提供信息，他或她可通过 <a href="privacy@philips.com">privacy@philips.com</a> 联系我们。我们将在合理时间内将此类信息从我们的文件中删除。\n\n<b>服务供应商</b>\n\n您的个人信息属于“私人事务信息”，都受到中国民法的保护。一切与飞利浦智控净化器相关的信息都是由一家中国服务供应商搜集和处理。这样便可以保证您的信息在没有您签署书面授权书的前提下不会被转移至国外。飞利浦已通过有组织的合同方式以保护您的个人资料，并强制要求我们的服务供应商实行安全和隐私要求，包括要求其只能就上述用途处理您的个人资料。而一些其它与APP使用相关的个人信息如供分析的数据、设备标识符、聚合数据等是通过Cookies和标记功能收集的，这部分数据可能会交由国外供应商处理。\n\n<b>安全</b>\n\n我们对保护信息的机密性非常重视。我们提供物理、电子和程序保障，以保护我们处理和维护的信息。例如，我们将对此类信息的访问限制为需要了解此类信息以进行操作、开发或改善我们的应用程序的授权员工和承包商。请注意，尽管我们已经对所处理和维护的信息提供合理的系统性的技术保障，以防信息不合理使用或是信息丢失，但是没有安全系统可以防止所有潜在的安全漏洞。\n\n<b>变更</b>\n\n飞利浦所提供的服务是一直在不停地更新的，当其服务形式及性质变化时飞利浦不一定会事先通知您。于此，我们保留更改或是润色该隐私声明的所有权利。我们会将最新的隐私声明发布于我们的应用程序中，以此通知您。我们建议您定期查阅应用程序中我们最新的版本。\n\n新的隐私声明自发布起即刻生效，若您不同意更改后的声明，您可以停止使用本应用程序。最新的隐私声明自动覆盖所有之前的隐私声明。继续使用我们的应用程序将被视为您同意我们做出的所有变更。\n\n\n<b>联系我们</b>\n\n无论您是在使用我们的应用程序中还是针对该隐私声明有任何的疑问、不满或建议，请通过 <a href="privacy@philips.com">privacy@philips.com</a>联系我们。\n\n
    </string>
</resources>
