<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Για να αξιοποιήσετε στο έπακρο την Εφαρμογή της Philips πρέπει να συμφωνήσετε στη συλλογή και χρήση πληροφοριών σχετικά με τη χρήση του Philips Sonicare και της Εφαρμογής από το παιδί σας.\n\nΑυτές οι πληροφορίες θα περιλαμβάνουν την ώρα, το διάστημα και τη συχνότητα βουρτσίσματος, και συλλέγονται από τη λαβή της οδοντόβουρτσας και την Εφαρμογή.\n\nΜε αυτές τις πληροφορίες μπορείτε να παρακολουθείτε και να βελτιώσετε τις συνήθειες βουρτσίσματος του παιδιού σας, και να λαμβάνετε εξατομικευμένες πληροφορίες βουρτσίσματος και ειδοποιήσεις όταν πρέπει να αντικατασταθεί η κεφαλή.\n\nΔεν θα συλλέγουμε ή χρησιμοποιούμε προσωπικά στοιχεία του παιδιού σας αν δεν έχουμε τη δική σας συγκατάθεση.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Αν συμφωνείτε, θα λάβετε ένα αίτημα επιβεβαίωσης συγκατάθεσης όταν μεταβείτε ξανά στην ενότητα γονέων μετά από τουλάχιστον 24 ώρες από τώρα.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Διαβάστε τις %s για περισσότερες πληροφορίες.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Επιβεβαίωση έγκρισης</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Ευχαριστούμε που συμφωνήσατε στην αποθήκευση των στοιχείων του παιδιού σας. Είναι μια δεύτερη συγκατάθεση για την επιβεβαίωση της έγκρισής σας.\n\nΓια να αξιοποιήσετε στο έπακρο την εφαρμογή, επιβεβαιώστε ότι δίνετε τη γονική σας συγκατάθεση ώστε η Philips να συλλέγει και να χρησιμοποιεί πληροφορίες σχετικά με τη χρήση του Philips Sonicare και της Εφαρμογής. Αυτές οι πληροφορίες θα περιλαμβάνουν την ώρα, το διάστημα και τη συχνότητα βουρτσίσματος, και συλλέγονται από τη λαβή της οδοντόβουρτσας και την Εφαρμογή.\n\nΜε αυτές τις πληροφορίες μπορείτε να παρακολουθείτε και να βελτιώσετε τις συνήθειες βουρτσίσματος του παιδιού σας, και να λαμβάνετε εξατομικευμένες πληροφορίες βουρτσίσματος και ειδοποιήσεις όταν πρέπει να αντικατασταθεί η κεφαλή.\n\nΔεν θα συλλέγουμε ούτε θα χρησιμοποιούμε προσωπικά στοιχεία του παιδιού σας αν δεν έχουμε τη δική σας συγκατάθεση.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Η Koninklijke Philips N.V. και οι θυγατρικές της εταιρείες (\"Philips\") πιστεύουν ότι τα προσωπικά δεδομένα που μας κοινοποιείτε πρέπει να παραμένουν απόρρητα. Θεωρούμε, επίσης, ότι είναι σημαντικό να σας ενημερώσουμε και να σας δώσουμε την επιλογή για τον τρόπο με τον οποίο θα χρησιμοποιούμε τα εν λόγω δεδομένα. Για αυτόν το λόγο, σας συνιστούμε να διαβάσετε προσεκτικά την παρούσα Δήλωση Απορρήτου πριν λάβετε οποιαδήποτε απόφαση και μας δώσετε το δικαίωμα να χρησιμοποιούμε τα δεδομένα σας. Πρόκειται για μια γνωστοποίηση των πρακτικών προστασίας απορρήτου που ακολουθούνται από τη Philips και δεν αποτελεί συμβόλαιο ή συμφωνητικό.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Δήλωση Απορρήτου εφαρμογής</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Δήλωση ιδιωτικού απορρήτου</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Έγκριση</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Γονική πρόσβαση</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Είμαι κάτω από %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Είμαι πάνω από %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Προορίζεται για άτομα άνω των %d. Ζητείστε τη βοήθεια του γονέα σας.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Έτος γέννησης</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Πόσο ετών είστε;</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Ασυμφωνία ηλικίας και έτους γέννησης</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Η ηλικία που καταχωρίσατε δεν ταιριάζει με το έτος γέννησης. Βεβαιωθείτε ότι έχετε εισαγάγει σωστά την ηλικία και το έτος γέννησης.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Προσπαθείτε να μεταβείτε σε μια ενότητα που προορίζεται για γονείς.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Συμφωνώ.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Δεν συμφωνώ</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Thank_You_Txt">Σας ευχαριστούμε για τη γονική συναίνεση. </string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Content_Txt">Θα λάβετε ένα αίτημα επιβεβαίωσης συναίνεσης όταν επισκεφθείτε ξανά την ενότητα γονέων μετά από τουλάχιστον 24 ώρες από το αρχικό σας αίτημα.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Thank_You_Txt">Σας ευχαριστούμε για το ενδιαφέρον και την κοινοποίηση!</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Consent_Given_Content_Txt">Δώσατε τη συναίνεσή σας στην Philips να συλλέγει πληροφορίες σχετικά με την ώρα, το διάστημα και τη συχνότητα βουρτσίσματος, οι οποίες λαμβάνονται από τη λαβή της οδοντόβουρτσας και την Εφαρμογή. \n \n Η Philips λαμβάνει πολύ σοβαρά το ιδιωτικό απόρρητο και τα προσωπικά σας δεδομένα. Δεν σκοπεύουμε να χρησιμοποιήσουμε αυτά τα δεδομένα για κανέναν άλλο σκοπό πέραν της βελτίωσης της εμπειρίας που παρέχει η Sonicare for Kids.</string>
<string name="reg_Coppa_US_Parental_Access_Reconfirm_Txt">Έχετε ήδη συναινέσει στη συλλογή και τη χρήση από μέρους της Philips ορισμένων πληροφοριών που συλλέγονται από την εφαρμογή Philips Sonicare Kids.\n\nΗ Philips είναι ιδιαίτερα προσεκτική αναφορικά με την προστασία του ιδιωτικού απορρήτου σας. Για να βεβαιωθούμε ότι είστε όντως εσείς, χρειαζόμαστε ξανά μια επιβεβαίωση από εσάς.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Button_Txt">Ναι, επιβεβαιώνω ξανά</string>
<string name="reg_Coppa_Reject_Button_Txt">Όχι, αρνούμαι</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Consent_Button_Txt">Ναι, συναινώ</string>
<string name="reg_Coppa_Deny_Consent_Button_Txt">Όχι, δεν συναινώ</string>
<string name="reg_Coppa_Reconfirm_Title_Txt">Εκ νέου επιβεβαίωση γονικής συναίνεσης</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Confirmation_Screen_Title_txt">Γονική συναίνεση</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Deny_Title_Txt">Συμφωνείτε;</string>
</resources>
