<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Kad galėtumėte išnaudoti visas programos galimybes, „Philips“ būtina gauti jūsų sutikimą, kad galėtų rinkti ir naudoti informaciją apie tai, kaip jūsų vaikas naudoja „Philips Sonicare“ ir programą.\n\nŠi informacija apima iš šepetėlio rankenėlės ir programos gaunamus duomenis apie valymo laiką, periodą ir dažnumą.\n\nNaudodamiesi šia informacija galėsite stebėti ir skatinti vaiko dantų valymosi įpročius, gauti individualizuotą valymo informaciją bei pranešimus, primenančius apie šepetėlio galvutės pakeitimą.\n\nJei nesutiksite, mes nerinksime ir nenaudosime jokios asmeninės vaiko informacijos.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Jei sutiksite, kitą kartą prisijungdami prie tėvų skyriaus (ne anksčiau nei praėjus 24 val. nuo dabar) gausite sutikimo patvirtinimo užklausą.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Jei reikia daugiau informacijos, skaitykite %s.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Patvirtinti sutikimą</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Dėkojame, kad leidžiate rinkti informaciją apie jūsų vaiką. Tai antras sutikimas, kuriuo patvirtinate savo leidimą.\n\nJei norite naudotis visomis programos galimybėmis, jūs, kaip tėvai, turite pateikti savo sutikimą, kad „Philips“ galėtų rinkti ir naudoti informaciją apie tai, kaip jūsų vaikas naudoja „Philips Sonicare“ ir programą. Ši informacija apima iš šepetėlio rankenėlės ir programos gaunamus duomenis apie valymo laiką, periodą ir dažnumą.\n\nNaudodamiesi šia informacija galėsite stebėti ir skatinti vaiko dantų valymosi įpročius, gauti individualizuotą valymo informaciją bei pranešimus, primenančius apie šepetėlio galvutės pakeitimą.\n\nJei nesutiksite, mes nerinksime ir nenaudosime jokios asmeninės vaiko informacijos.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">„Koninklijke Philips N.V.“ ir jos filialai (toliau – „Philips“) tvirtai įsitikinę, kad svarbu apsaugoti jūsų duomenų, kuriuos mums pateikiate, privatumą. Be to, manome, kad svarbu suteikti informaciją apie tai, kaip naudosime jūsų duomenis, ir suteikti galimybę pasirinkti, kaip bus naudojami jūsų duomenys. Dėl šios priežasties prieš pasirenkant ir suteikiant mums teisę naudoti jūsų informaciją raginame atidžiai perskaityti šias privatumo nuostatas. Šis dokumentas yra „Philips“ privatumo nuostatos, ne sutartis ar susitarimas.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Programos privatumo nuostatos</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Privatumo nuostatos</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Patvirtinimas</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Tėvų prieiga</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Man mažiau nei %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Man daugiau nei %d</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Tai skirta žmonėms, kurie yra vyresni nei %d. Paprašykite, kad tai už jus padarytų jūsų tėvai.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Gimimo metai</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Kiek jums metų?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Nesutampa amžius ir gimimo metai</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Nurodytas amžius neatitinka gimimo metų. Patikrinkite, ar nurodėte teisingą amžių ir gimimo metus.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Bandote pasiekti tėvams skirtą skyrių.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Sutinku</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Nesutinku</string>
</resources>
