<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Used the following tool to add line breaks http://textmechanic.com/Add-Remove-Line-Breaks.html -->
    <string name="privacy_policy_text"> <![CDATA[
飛利浦智能空氣清新機隱私聲明\n\n皇家飛利浦公司（以下簡稱飛利浦）非常注重保護消費者提供給我們的個人信息。請仔細閱讀本隱私聲明，從中您可以了解到飛利浦會如何使用并保護您的個人信息，以及您針對此信息可作出的選擇。\n\n使用 Philips 流動裝置專用的軟件應用程式「智能空氣清新機應用程式」（「應用程式」），將受本私隱政策規限。本應用程式將 顯示 飛利浦智控清新機量度得出的戶內空氣微粒水平，讓您透過應用程式控制智控清新機，並根據您所在位置顯示戶外空氣質素。 \n\n飛利浦智控清新機採用 Philips VitaShield IPS 過濾技術，此技術已證實適用於大量家居中造成空氣不健康的起因。其多層過濾系統可減少花粉、PM 2.5、病毒、細菌等空氣散播粒子，以及甲苯等總揮發性有機化合物 (TVOC)。\n\n應用程式會獲取甚麼資訊，並會如何使用？\n\n用戶提供的資訊\n\n本應用程式會獲取您在下載及註冊應用程式時提供的資訊。 您可自行選擇是否註冊。但請謹記，部分應用程式功能必須在註冊後才可使用（例如設定智能空氣清新機或控制智能空氣清新機）\n\n若取得您的同意，我們可能因市場推廣目的與您聯絡。\n\n自動收集的資訊\n\n此外，應用程式會自動收集某些咨詢，如下所示：\n\n•	您的流動裝置與空氣清新機的IP地址\n\n•	您的流動裝置操作系統\n\n•	您的流動裝置獨有裝置ID\n\n•	連接及終端連接的時間戳記\n\n•	固件版本\n\n•	戶內空氣數據\n\n我們會收集以上資料作研究用途及 / 或用作向您提供有用提示，兩者目的均是提升空氣清新機的性能。\n\n應用程式會收集裝置準確的實時位置資訊嗎？\n\n\n\n若您事先明確同意我們使用您的位置信息，我們或會使用 GPS 技術（或其他類似技術）判定您當前位置，以得知您所處的城市並顯示列有相關空氣質素資訊及您的智能空氣清新機所處位置的定位圖。為了根據您所在位置向您提供氣候數據及戶外空氣質素，我們會與第三方分享這些資訊。我們與此等第三方訂立的協議將限制您的個人資訊被使用或披露的用途，並規定您的個人資料需受到充分保障。 我們不會因第三方個人目的向他們出售您的個人資料。\n\n\n\n若您不希望我們使用您的位置資料作上列用途，應在您的帳戶設定或手提電話設定及 / 或流動應用程式內關閉流動程式的定位服務。 \n\n第三方是否能看到和/或使用应用程序所获得的信息？\n\n第三方可看見及 / 或存取本應用程式獲取的資訊嗎？\n\n可以。我們只會以本私隱聲明列明的方式與第三方分享您的資訊。\n\n我們可在以下情況披露使用者提供及自動收集的資訊：\n\n•	法律要求，例如為了配合傳召或類似的法律程序；\n\n•	當我們有理由相信必須披露該等資訊，以保障我們的權利、保障您或他人的安全、調查欺詐或回應政府要求時；\n\n•	向以我們名義工作並受我們信賴的服務供應商披露相關資訊，且該等供應商未有獨立使用該等資訊，並已同意遵守本私隱聲明列明的規則。\n\n•	若 Philips 牽涉合併、收購或其所有或部分資產的出售，您將會透過電郵及 / 或我們網站上顯眼的告示獲通知任何此等資訊的擁有權或用途的變更，以及您對於此等資訊的選擇。\n\n您只需中斷智能空氣清新機的互聯網連接，並解除安裝本應用程式，即可終止資訊收集。您可關閉智能空氣清新機的 Wi-Fi 功能，其後我們將不會再收集任何資料。您亦可使用流動裝置內的標準應用程式解除安裝程序，或透過流動應用程式市集或網絡解除安裝。 \n\n資料保留政策，管理您的資訊\n\n我們會在您使用本應用程式期間及其後一段合理時間保留用戶提供的資料。我們將保留自動收集的資訊長達 1 年，其後將混合儲存及隱去姓名資料。若您希望我們刪除您曾透過應用程式提供的用戶提供資料，請發送電郵至 privacy@philips.com 與我們聯絡。我們將在合理的時間內回覆。請注意，部分或所有用戶提供的資料為應用程式正常運作所必要的。\n\n\n\n兒童\n\n我們不會使用本應用程式故意索取未滿 18 歲兒童的資料，或向其進行銷售。若家長或監護人發現其子女未有取得他們的同意，而向我們提供資訊，可發送電郵至 privacy@philips.com 與我們聯絡。我們將在合理的時間內從我們的檔案刪除相關資訊。\n\n服務供應商\n\n飛利浦將授權一家中國服務供應商處理您的個人資訊。這樣便刻意保證您的信息不回被轉移至國外。飛利浦已實行組織及合約措施，以保障您的個人資料及針對我們的雲端服務供應商訂明安全及私隱規定，例如規定您的個人資料僅可因以上用途進行處理。若您明確同意我們在做市場推廣時可使用您的個人資訊，我們也請求您同意我們將您的資訊轉移至國外的飛利浦IT後台系統。\n\n安全性\n\n我們很注重保障您資訊的保密性。我們提供物質、電子及程序上的保護措施，以保障我們處理及維持的資訊。舉例而言，我們只向需要使用這些資訊操作、開發或改善我們的應用程式並獲授權的員工及承包商授予此等資訊的存取權限。請注意，雖然我們致力為我們處理及維持的資訊提供合理的安全性，但沒有安全系統可防止所有潛在的安全漏洞。\n\n變更\n\n飛利浦所提供的服務是一直在不停變更的，當其服務形式及性質變化時飛利浦不一定會事先通知。於此，我們保留變更或是潤色該隱私聲明的所有權利。我們會在應用程式內張貼新的私隱政策，以通知您私隱政策的任何變更。我們亦建議您定期查看本私隱政策了解有否任何變更。您可透過本應用程式查看本政策的記錄。\n\n新的隱私聲明自張貼起即刻生效，若您不同意變更后的聲明，您可以停止使用本應用程式。最新的隱私聲明自動覆蓋所有之前的隱私聲明。新的隐私声明自发布起即刻生效，若您不同意更改后的声明，您可以停止使用本应用程序。最新的隐私声明自动覆盖所有之前的隐私声明。繼續使用我們的應用程式將被視作同意我們做出的所有變更。\n\n與我們聯絡\n\n若使用應用程式期間有任何有關私隱的問題，或對我們的隱私聲明有任何疑問，請透過下列方式聯絡我們：privacy@philips.com\n\n 
]]>
    </string>
</resources>
