<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Used the following tool to add line breaks http://textmechanic.com/Add-Remove-Line-Breaks.html -->
    <string name="terms_and_conditions_text"> 
<b>PHILIPS 智能空氣清新機服務條款</b> \n\n\n\n感謝您選用 Philips 已連接產品（「已連接產品」） \n\n您的已連接產品為您提供很多相關服務，讓您管理和保養已連接產品。當您的已連接產品已連接至 Philips 網絡，便可以開始傳送特定資訊（包括活動和錯誤碼）到 Philips。Philips 使用此等資訊為您提供相關通知和其他相關服務（「已連接產品服務」）。 \n\n另外，您可以在流動裝置上（例如您的流動電話、平板電腦或其他已連接的裝置）使用由 Philips 提供的特定已連接產品的應用程式，以遠端管理您的已連接產品，以及其他功能（「應用程式」）。 \n\n\n\n為了讓您充分享用由 Philips Consumer Lifestyle B.V. （「Philips」）向您提供的 Philips 已連接產品的相關服務、應用程式和我們的網站（統稱「服務」），您需要：\n\na.	建立帳戶以使用服務（「帳戶」）及接受以下所列的條款及細則以使用服務，包括指南、條款、規則及私隱聲明，以上都由各參考條例引入（「條款」）；\n\nb.	註冊已連接產品和應用程式到您的帳戶以啟用服務；\n\nc.	清楚了解不論合約是由您或 Philips 簽訂，此服務取決於第三方（如 ISP 、承運人或其他）的基礎架構/系統的要求和服務的可用性。\n\n\n\n客戶服務：如對已連接產品、服務或此等條款有任何問題或疑慮，請聯絡 Philips 客戶服務部：\n\n\n\n電話： 800-820-5128 / 400-880-0008 \n\nWeChat: ID:飞利浦优质生活，  訊號：philipslifestyle\n\n\n\n此等條款及細則具有法律效力的協議，使用我們的服務，即表示您同意受此等條款約束。使用已連接產品的服務亦受到此等條款的規管。\n\n\n\n概覽\n\n\n\n您購買的任何已連接產品受到該已連接產品提供的有限保養（「有限保養」）的規管。已連接產品內含的軟件（及其任何更新版本）和應用程式（及其任何更新版本）已獲得授權，並受到應用程式使用條款（「軟件條款」）規管。此等條款是軟件條款的補充，如有任何爭議，皆以此等條款為準。\n\n\n\n暫停、終止及中止\n\n\n\n只要您繼續存取或使用本服務，此等條款仍然具有十足效力及作用，或直至根據此等條款的條文終止此等條款。Philips 可能隨時 (a) 暫停或終止您存取或使用本服務的權利，或 (b) 如果 Philips 有理由相信您使用本服務時已違反此等條款，Philips 會終止此等條款。一旦終止，您將不再獲授權使用或存取本服務。\n\n\n\nPhilips 保留隨時修改、暫停或中止本服務或其任何部分的權利，不論是否作出通知。您同意 Philips 行使上述權利並不會對您或任何第三方承擔法律責任。\n\n\n\n帳戶及啟用（或停用）\n\n\n\n(a)	只在同意和遵守此等條款和適用法律的情況下，方可建立帳戶和使用本服務。 \n\n\n\n(b)	您同意：(a) 按 Philips 的要求準確地提供所有聯絡和其他資訊，如有任何資料更改，立即通知 Philips；(b) 將您帳戶的登入資訊和您帳戶下所有的活動保持機密；	\n\n\n\n您可致電 Philips 已連接產品客戶服務熱線 800-820-5128 / 400-880-0008  以停用或刪除您的帳戶。\n\n\n\n存取和使用 \n\n\n\nPhilips 授予您一個不可轉讓、非獨家的權利（不包含轉授權）以讓您僅在您帳戶（不論帳戶是由您或其他人擁有）已註冊的指定手持流動裝置（例如 iPhone、iPad 或 Android 智能手機）上安裝和使用應用程式，以存取和使用本服務，並受條款約束。\n\n\n\n條款遵循及已連接產品的轉讓和銷售\n\n\n\n您應為自己遵守此等條款及為您的已連接產品之所有用戶和您帳戶的用戶負責，不論是否由您授權使用。您同意確保您的已連接產品的所有其他用戶均知悉此等條款，並受此等條款約束。 \n\n\n\n如果您出售或轉讓您的已連接產品，您使用該已連接產品的相關服務的權利即自動終止。新擁有人無權使用您帳戶的已連接產品或服務，需要另外註冊 Philips 帳戶。 \n\n\n\n自動軟件更新 \n\n\n\nPhilips 可能會更新或變更軟件以提供流暢的服務，而不向您作另行通知。更新或變更受軟件條款約束。\n\n\n\n特定限制\n\n\n\n您同意 (a) 在使用本服務時，不會觸犯法律、條例或法院命令，或用作任何不法或濫用用途；(b) 僅如 Philips 預期般使用本服務；(c) 不會以任何可能傷害 Philips 、其服務供應商或任何其他人士的方式使用本服務；(d) 不會再版、複製、分發、展示、發佈或傳送本服務的任何部分。 \n\n開放源碼\n\n\n\n某些包含獨立的第三方代碼的服務項目須受開放源碼協議的約束。 \n\n\n\n費用及付費升級\n\n\n\n存取由 Philips 提供的服務是免費的。Philips 或會提供需付費的額外服務（「付費升級」）。如果服務將來需要付費，Philips 會通知您。在此情況下，您可以選擇繼續免費使用該服務，或（如適用）付費進行升級或終止使用該服務。\n\n用戶內容\n\n\n\n您可以透過本服務建立或上載內容（「用戶內容」），您可以決定哪些內容可公開提供。我們希望您和其他人一同享用我們的服務，請不要以一般大眾認為不當的方式（如猥褻、犯法、攻擊性、歧視或侵犯他人權利）使用本服務。\n\n用戶內容並非由 Philips 提供，我們不會認可任何在用戶內容中表達的意見、推薦或建議。您分享個人內容時，我們亦會按照我們的目的來使用，包括商業用途。如果您不希望我們以此方式使用，請謹慎發表您的個人內容。\n\n\n\n第三方和第三方費用\n\n\n\n您在使用本應用程式時或會使用到第三方所提供的服務、下載第三方的軟件或購買其商品。相關第三方的服務和產品或設有個別適用的規則及限制，與此等使用條款不盡相同，而您需要遵守第三方的條款。 \n\n\n\n您清楚了解您需負責所有第三方收取的費用，例如您的 ISP 和電訊供應商，以讓您符合特定要求以使用該服務。\n\n\n\n擁有權和知識產權\n\n\n\nPhilips 擁有從服務中衍生的所有資料和內容的版權、商標、服務商標和商業外觀權。未經 Philips 書面同意，您不得複製、修改、由此創作衍生作品、向任何第三方（包括使用第三方網站顯示或分發材料）展示、擬定、表演、出版、分發、傳播、傳送、廣播或傳閱任何此類材料或內容，除非如 Philips 所預期般使用本服務。Philips 保留未在本條款中明確授予的所有權利。\n\n\n\n如果您向 Philips 提交了有關本服務的意見、建議或其他材料（不包括違法內容）（「意見」），您將該意見回饋的全部擁有權交給 Philips，您亦了解我們有權以任何形式使用或執行那些意見，不受任何限制。不受保密條例監管，沒有歸屬及補償給您的義務。假如上述被視為無效，我們有權授予 Philips 許可不受限制地以使用這些意見。\n\n\n\n保養免責聲明\n\n\n\n我們旨在為您提供優越的服務體驗。但請記住一點，我們我們只以「現狀」及「現有」基礎為您提供服務，且您不能依賴該服務的及時性或可能從中獲得的所有結果。這是其中一個因素，由於服務的可用性取決於外來因素，例如您的電腦、手提裝置、家庭線路、無線網絡、網絡供應商及手機電訊供應商，以上這些 Philips 都無法控制。所以，Philips 不能保證服務的可用性、正常運行時間、結果的準確度、資料的準確度、資料的儲存、所有國家的可存取性、任何通知的可靠性及任何特定的節省或其他金錢利益。 \n\n\n\n\n\n由本產品量度和由本服務顯示出來的空氣質素數據，在感應器週邊的環境，並不只是為了測量某一方面的空氣質素。這些數據不應作準，亦不能評定空氣是否安全或是否含有有害物質。  \n\n\n\n責任限制\n\n\n\n儘管我們對自己的應用程式充滿信心，仍有可能無法正常運作。若不幸應用程式出現故障或丟失任何內容，請接受我們的深切歉意。我們完全明白這是不幸且不便的事件。很抱歉，在適用法律許可的最大範圍內，我們將不對您因使用應用程式而導致的任何損失承擔任何責任。我們在任何情況下均不作出高於曾繳付的應用程式相關款項的賠償。\n\n\n\n法律管限\n\n\n\n此等使用條款須根據荷蘭法例解釋及理解，並受荷蘭法例管限，而無須理會法律條文之間的衝突。\n\n
    </string>
</resources>
