<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Da biste aplikaciju mogli iskoristiti u potpunosti, Philips zahtijeva vašu saglasnost za prikupljanje i korištenje informacija o načinu na koji vaše dijete koristiti Philips Sonicare i aplikaciju.\n\nTe informacije će obuhvatati vrijeme, period i učestalost pranja zuba i one će se prikupljati iz ručice četkice i aplikacije.\n\nInformacije vam omogućavaju da pratite navike svog djeteta kod korištenja četkice i podstičete ga na redovno pranje zuba te da primate personalizirane informacije o pranju, kao i obavještenje kada je potrebno zamijeniti umetak četkice.\n\nNećemo prikupljati ili koristiti lične informacije od djeteta ukoliko vi prije toga ne date svoju saglasnost.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Ukoliko ste saglasni, primit ćete zahtjev za potvrdu pristanka kada opet uđete u odjeljak za roditelje nakon isteka minimalnog perioda od 24 sata od sada.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Pročitajte %s za više informacija.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Potvrda saglasnosti</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Hvala vam što ste dali saglasnost za pohranjivanje informacija vašeg djeteta. Ovo je drugi pristanak kojim se potvrđuje vaša saglasnost.\n\nDa biste aplikaciju mogli iskoristiti u potpunosti, potvrdite svoju roditeljsku saglasnost da Philips može prikupljati i koristiti informacije o načinu na koji vaše dijete koristi Philips Sonicare i aplikaciju. Te informacije će obuhvatati vrijeme, period i učestalost pranja zuba i one će se prikupljati iz ručice četkice i aplikacije.\n\nInformacije vam omogućavaju da pratite navike svog djeteta kod korištenja četkice i podstičete ga na redovno pranje zuba te da primate personalizirane informacije o četkanju, kao i obavještenje kada je potrebno zamijeniti umetak četkice.\n\nNećemo prikupljati ili koristiti lične informacije od djeteta ukoliko vi prije toga ne date svoju saglasnost.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Kompanija Koninklijke Philips N.V. i njene podružnice (\"Philips\") čvrsto vjeruju u zaštitu privatnosti podataka koje dijelite s nama. Također smatramo da je važno da vas obavijestimo o tome kako ćemo koristiti vaše podatke, te da vam omogućimo izbore o načinu korištenja tih podataka. Stoga vas podstičemo da pažljivo pročitate ovo Obavještenje o privatnosti prije nego što donesete odluku i date nam pravo da koristimo vaše informacije. Ovo je obavještenje o praksama kompanije Philips za zaštitu privatnosti, a ne ugovor ili sporazum.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Obavještenje o privatnosti za aplikaciju</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Obavještenje o privatnosti</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Odobrenje</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Roditeljski pristup</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Imam manje od %d godina</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Imam više od %d godina</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Ovo je namijenjeno za osobe starije od %d godina. Zamolite roditelja da obavi postupak za vas.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">U redu</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Godina rođenja</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Koliko ste stari?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Dob i godina rođenja se ne poklapaju</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Navedena dob ne poklapa se s vašom godinom rođenja. Provjerite da li su dob i godina rođenja tačno uneseni.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Pokušavate pristupiti odjeljku koji je namijenjen za roditelje.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Pristajem</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Ne pristajem</string>
</resources>
