<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">Чтобы обеспечить максимально эффективную работу приложения, Philips необходимо получить ваше согласие на сбор и обработку информации об использовании вашим ребенком Philips Sonicare и приложения.\n\nТакая информация включает в себя данные о времени, периодичности и частоте чистки зубов и поступает со щетки и из приложения.\n\nЭта информация поможет следить за прогрессом и поощрять успехи ребенка в формировании привычки по уходу за полостью рта. Вы также сможете получать персональную информацию о сеансах чистки и напоминания о необходимости замены чистящей насадки.\n\nЕсли вы не дадите согласие, мы не будем собирать и использовать персональную информацию о ребенке.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">Если вы дадите согласие, при следующем входе в родительский раздел не ранее чем через 24 часа вам придет запрос на подтверждение согласия.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Для получения дополнительной информации см. %s.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Подтвердить согласие</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Спасибо, что согласились на хранение данных о ребенке. Это второе сообщение о подтверждении согласия.\n\nЧтобы обеспечить максимально эффективную работу приложения, вам необходимо дать Philips согласие на сбор и обработку информации об использовании вашим ребенком Philips Sonicare и приложения. Такая информация включает в себя данные о времени, периодичности и частоте чистки зубов и поступает со щетки и из приложения.\n\nЭта информация поможет следить за прогрессом и поощрять успехи ребенка в формировании привычки по уходу за полостью рта. Вы также сможете получать персональную информацию о сеансах чистки и напоминания о необходимости замены чистящей насадки.\n\nЕсли вы не дадите согласие, мы не будем собирать и использовать персональную информацию о ребенке.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Компания Koninklijke Philips N.V. и ее дочерние предприятия (далее — \"Philips\") строго привержены принципу защиты данных, которые вы нам предоставляете. Полагаем, вас необходимо проинформировать о том, как используются ваши данные, а также разъяснить ваши права и сообщить о возможности выбора вариантов использования. В связи с этим предлагаем вам внимательно ознакомиться с настоящим Заявлением о конфиденциальности перед тем, как вы определите объем сообщаемых нам данных и предоставите права на их использование. Этот документ представляет собой заявление о конфиденциальности Philips и не является контрактом или соглашением.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Заявление о конфиденциальности для Приложения</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Заявление о конфиденциальности</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Подтверждение</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Доступ для родителей</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Мне менее %d лет</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Мне %d лет или более</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Данная операция доступна для лиц старше %d лет. Попросите родителей выполнить ее.</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Год рождения</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Сколько вам лет?</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Возраст и год рождения не совпадают</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Указанный возраст не соответствует году рождения. Убедитесь, что введены верные возраст и год рождения.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Этот раздел предназначен для родителей.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Согласен</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Не согласен(-на)</string>
</resources>
