<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_txt">برای بهره‌مندی کامل از برنامه، Philips از شما می‌خواهد با جمع‌آوری و استفاده از اطلاعات مربوط به استفاده کودک شما از Philips Sonicare و برنامه موافقت کنید.\n\nاین اطلاعات شامل زمان، طول مدت و تعداد دفعات مسواک زدن است که در دستهٔ مسواک و برنامه جمع‌آوری می‌شود.\n\nاین اطلاعات به شما امکان می‌دهد بر عادت مسواک زدن فرزند خود نظارت داشته باشید و او را تشویق به مسواک زدن کنید، اطلاعات مسواک زدن او را دریافت نمایید و هر زمان وقت تعویض سر مسواک فرا رسید، به شما اطلاع داده شود.\n\nچنانچه رضایت خود را در این خصوص اعلام نکنید، ما اطلاعات شخصی کودک شما را جمع‌آوری نکرده و از آنها استفاده نمی‌کنیم.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_US_txt">اگر موافق هستید، چنانچه از هم اکنون، حداقل تا 24 ساعت دیگر وارد قسمت والدین شوید، یک درخواست رضایت تأییدی دریافت خواهید کرد.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">برای اطلاعات بیشتر، %s را مطالعه کنید.</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">تأیید موافقت</string>
<string name="reg_Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">از اینکه موافقت کردید که اطلاعات فرزندتان جمع‌آوری و ذخیره شود متشکریم. این دومین درخواست رضایت برای تأیید موافقت شما می‌باشد.\n\nبرای بهره‌مندی کامل از برنامه، Philips از شما می‌خواهد با جمع‌آوری و استفاده از اطلاعات مربوط به استفاده کودک شما از Philips Sonicare و برنامه موافقت کنید. این اطلاعات شامل زمان، طول مدت و تعداد دفعات مسواک زدن است که در دستهٔ مسواک و برنامه جمع‌آوری می‌شود.\n\nاین اطلاعات به شما امکان می‌دهد بر عادت مسواک زدن فرزند خود نظارت داشته باشید و او را تشویق به مسواک زدن کنید، اطلاعات مسواک زدن او را دریافت نمایید و هر زمان وقت تعویض سر مسواک فرا رسید، به شما اطلاع داده شود.\n\nچنانچه رضایت خود را در این خصوص اعلام نکنید، ما اطلاعات شخصی کودک شما را جمع‌آوری نکرده و از آنها استفاده نمی‌کنیم.\n\n</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V.‎ و شرکت‌ها وابسته به آن (\"Philips\") بر حفاظت از حریم خصوصی اطلاعاتی که با ما به اشتراک می‌گذارید تأکید دارند. ما شما را از نحوه استفاده از اطلاعاتتان نیز مطلع خواهیم کرد و به شما این حق داده می‌شود که نحوه استفاده از آن اطلاعات را انتخاب کنید. بنابراین، توصیه می‌کنیم قبل از تصمیم‌گیری و اعلام رضایت برای استفاده از اطلاعاتتان، با دقت این اطلاعیه حریم خصوصی را مطالعه کنید. این متن در واقع اطلاعیه‌ای درباره اصول حریم خصوصی Philips بوده و یک قرارداد یا توافق‌نامه محسوب نمی‌شود.</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">اطلاعیه حریم خصوصی برنامه</string>
<string name="reg_Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">اطلاعیه حریم خصوصی</string>
<string name="reg_Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">تأییدیه</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">دسترسی والدین</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">سن من کمتر از %d سال است</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">سن من بالاتر از %d سال است</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">این اطلاعیه مربوط به افراد بالاتر از %d سال است. لطفا از ولی خود بخواهید آن را برای شما انجام دهد. </string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">سال تولد</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">چند سال دارید؟</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Alert_Title">سن و سال تولد مطابقت ندارند</string>
<string name="reg_Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">سن ارائه شده با سال تولد شما مطابقت ندارد. بررسی کنید سن و سال تولدتان صحیح باشد.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">سعی دارید به بخشی دسترسی پیدا کنید که مختص والدین شما است.</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">موافقم</string>
<string name="reg_Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">مخالفم</string>
</resources>
