<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">За да извлечете максимум од апликацијата, Philips ја бара вашата согласност за да ги собира и да ги користи информациите за користењето на Philips Sonicare и апликацијата од страна на вашето дете.\n\nОвие информации ги вклучуваат времето на четкање, периодот и фреквенцијата добиени од рачката на четкичката и од апликацијата.\n\nОвие информации ќе ви овозможат да ги следите и да ги охрабрувате навиките на вашето дете за четкање заби, како и да добивате персонализирани информации за четкањето и известувања кога е време за замена на главата за четкање.\n\nНема да собираме, ниту да користиме какви било лични информации од детето доколку не сте согласни на тоа.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Доколку сте согласувате, ќе добиете барање за потврда на дозволата кога повторно ќе влезете во одделот за родители, најмалку 24 часа отсега.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Прочитајте ја %s за повеќе информации.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Потврдете го одобрувањето</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Ви благодариме за согласноста за чување на информациите за вашето дете. Ова е втора согласност како потврда на вашето одобрување.\n\nЗа да извлечете максимум од апликацијата, потврдете ја вашата родителска дозвола за да му дозволите на Philips да ги собира и да ги користи информациите за користењето на Philips Sonicare и апликацијата од страна на вашето дете. Овие информации ги вклучуваат времето на четкање, периодот и фреквенцијата добиени од рачката на четкичката и од апликацијата.\n\nОвие информации ќе ви овозможат да ги следите и да ги охрабрувате навиките на вашето дете за четкање заби, како и да добивате персонализирани информации за четкањето и известувања кога е време за замена на главата за четкање.\n\nНема да собираме, ниту да користиме какви било лични информации од детето доколку не сте согласни на тоа.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. и неговите подружници („Philips“) цврсто веруваат во заштитата на приватноста на податоците кои ги споделувате со нас. Ние исто така мислиме дека е важно да ве информираме за начинот на кој ќе ги користиме вашите податоци и да ви дадеме избор околу начинот на кои тие податоци ќе бидат користени. Затоа, ве охрабруваме внимателно да ја прочитате оваа Политика на приватност пред да го извршите вашиот избор и да ни го дадете правото да ги користиме вашите информации. Ова е известување од Philips за практиките во врска со приватноста, а не договор.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Известување за приватност од апликацијата</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Известување за приватност</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Одобрување</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Родителски пристап</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Имам под %d години</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Имам над %d години</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Ова е наменето за луѓе над %d години. Замолете го вашиот родител да го стори ова за вас.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Година на раѓање</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Колку години имате?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Несогласување помеѓу возраста и годината на раѓање</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Наведената возраст не се совпаѓа со годината на раѓање. Проверете дали вашата возраст и годината на раѓање се точни.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Се обидувате да пристапите на оддел наменет за родителите.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Се согласувам</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Не се согласувам</string>
</resources>
