<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<string name="Coppa_Give_Approval_txt">Щоб уповні скористатися перевагами додатка, Philips потребує Вашої згоди на збір та використання інформації про те, як Ваша дитина користується Philips Sonicare і додатком.\n\nЦя інформація включатиме дані про час, період та частоту чищення, отримані з ручки щітки й додатка.\n\nЦя інформація дозволяє стежити та заохочувати дитину чистити зуби, отримувати персоналізовану інформацію про чищення і сповіщення про необхідність заміни головки щітки.\n\nЯкщо Ви не надасте такої згоди, ми не будемо збирати й використовувати особисту інформацію про дитину.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_US_txt">Якщо Ви згодні, то отримаєте запит щодо підтвердження згоди в разі повторного переходу до розділу для батьків через щонайменше 24 години відтепер.\n\n</string>
<string name="Coppa_Give_Approval_PrivacyNotes_txt">Для отримання детальнішої інформації читайте %s.</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Title_txt">Підтвердження схвалення</string>
<string name="Coppa_Confirm_Approval_Content_txt">Дякуємо за надання згоди на зберігання інформації про дитину. Це друга згода на підтвердження схвалення.\n\nЩоб уповні скористатися перевагами додатка, підтвердіть батьківську згоду на збирання та використання компанією Philips інформації про те, як Ваша дитина користується Philips Sonicare і додатком. Ця інформація включатиме дані про час, період та частоту чищення, отримані з ручки щітки й додатка.\n\nЦя інформація дозволяє стежити та заохочувати дитину чистити зуби, отримувати персоналізовану інформацію про чищення і сповіщення про необхідність заміни головки щітки.\n\nЯкщо Ви не надасте такої згоди, ми не будемо збирати й використовувати особисту інформацію про дитину.\n\n</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_txt">Koninklijke Philips N.V. та її дочірні компанії (\"Philips\") твердо переконані в захисті даних, якими Ви ділитеся з нами. Ми також переконані, що важливо інформувати Вас про те, як ми використовуватимемо Ваші дані, та надавати Вам варіанти використання цих даних. Тому ми заохочуємо Вас уважно ознайомитися з цим повідомленням про конфіденційність до того, як зробити вибір і дати нам право використовувати Вашу інформацію. Це повідомлення про принципи роботи Philips із конфіденційними даними, а не контракт чи угода.</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Content_Title_txt">Повідомлення про конфіденційність додатка</string>
<string name="Coppa_Privacy_Notice_Screen_Title_txt">Повідомлення про конфіденційність</string>
<string name="Coppa_Consent_Approval_Screen_Title_txt">Схвалення</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Screen_Title_txt">Доступ батьків</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Txt">Мені менше %d</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_OverAge_Txt">Мені більше %d</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_UnderAge_Alert_Txt">Це призначено для людей старше %d. Попросіть батьків зробити це для Вас.</string>
<string name="Ok_Btn_Txt">OK</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Year_Of_Birth_Txt">Рік народження</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_How_Old_Txt">Скільки Вам років?</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Alert_Title">Вік і рік народження не збігаються</string>
<string name="Coppa_Age_Verification_Age_Mismatch_Alert_Message">Наданий вік не збігається з роком народження. Перевірте, чи вік і рік народження правильні.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Attempt_Txt">Ви намагаєтеся перейти до розділу для батьків.</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Agree_Button_Txt">Погоджуюся</string>
<string name="Coppa_Parent_Access_Disagree_Button_Txt">Не погоджуюся</string>
</resources>
